Residue conformations -------------------------------------------
A5 : GLU
A6 : THR
A7 : ARG
A8 : PRO
A9 : ASN
A10 : HIS
A11 : THR
A12 : ILE
A13 : TYR
A14 : ILE
A15 : ASN
A16 : ASN
A17 : LEU
A18 : ASN
A19 : GLU
A20 : LYS
A21 : ILE
A22 : LYS
A23 : LYS
A24 : ASP
A25 : GLU
A26 : LEU
A27 : LYS
A28 : LYS
A29 : SER
A30 : LEU
A31 : TYR
A32 : ALA
A33 : ILE
A34 : PHE
A35 : SER
A36 : GLN
A37 : PHE
A38 : GLY
A39 : GLN
A40 : ILE
A41 : LEU
A42 : ASP
A43 : ILE
A44 : LEU
A45 : VAL
A46 : SER
A47 : ARG
A48 : SER
A49 : LEU
A50 : LYS
A51 : MET
A52 : ARG
A53 : GLY
A54 : GLN
A55 : ALA
A56 : PHE
A57 : VAL
A58 : ILE
A59 : PHE
A60 : LYS
A61 : GLU
A62 : VAL
A63 : SER
A64 : SER
A65 : ALA
A66 : THR
A67 : ASN
A68 : ALA
A69 : LEU
A70 : ARG
A71 : SER
A72 : MET
A73 : GLN
A74 : GLY
A75 : PHE
A76 : PRO
A77 : PHE
A78 : TYR
A79 : ASP
A80 : LYS
A81 : PRO
A82 : MET
A83 : ARG
A84 : ILE
A85 : GLN
A86 : TYR
A87 : ALA
A88 : LYS
A89 : THR
A90 : ASP
A91 : SER
A92 : ASP
A93 : ILE
A94 : ILE
A95 : ALA
A96 : LYS
A97 : MET
A98 : LYS
A99 : GLY
A100 : THR
A101 : PHE
A102 : VAL
A103 : GLU
A104 : ARG
A105 : ASP
A106 : ARG
A107 : LYS
A108 : ARG
A109 : GLU
A110 : LYS
A111 : ARG
A112 : LYS
S34 : HIS
S35 : ASN
S36 : GLN
S37 : PRO
S38 : TYR
S39 : CYS
S40 : GLY
S41 : ILE
S42 : ALA
S43 : PRO
S44 : TYR
S45 : ILE
S46 : ARG
S47 : GLU
S48 : PHE
S49 : GLU
S50 : ASP
S51 : PRO
S52 : ARG
S53 : ASP
S54 : ALA
S55 : PRO
S56 : PRO
S57 : PRO
S58 : THR
S59 : ARG
S60 : ALA
S61 : GLU
S62 : THR
S63 : ARG
S64 : GLU
S65 : GLU
S66 : ARG
S67 : MET
S68 : GLU
S69 : ARG
S70 : LYS
S71 : ARG
S72 : ARG
S73 : GLU
S74 : LYS
S75 : ILE
S76 : GLU
S77 : ARG
S78 : ARG
S79 : GLN
S80 : GLN
S81 : GLU
S82 : VAL
S83 : GLU
S84 : THR
S85 : GLU
S86 : LEU
S87 : LYS
S88 : MET
S89 : TRP
S90 : ASP
S91 : PRO
S92 : HIS
S93 : ASN
S94 : ASP
S95 : PRO
S96 : ASN
S97 : ALA
S98 : GLN
S99 : GLY
S100 : ASP
S101 : ALA
S102 : PHE
S103 : LYS
S104 : THR
S105 : LEU
S106 : PHE
S107 : VAL
S108 : ALA
S109 : ARG
S110 : VAL
S111 : ASN
S112 : TYR
S113 : ASP
S114 : THR
S115 : THR
S116 : GLU
S117 : SER
S118 : LYS
S119 : LEU
S120 : ARG
S121 : ARG
S122 : GLU
S123 : PHE
S124 : GLU
S125 : VAL
S126 : TYR
S127 : GLY
S128 : PRO
S129 : ILE
S130 : LYS
S131 : ARG
S132 : ILE
S133 : HIS
S134 : MET
S135 : VAL
S136 : TYR
S137 : SER
S138 : LYS
S139 : ARG
S140 : SER
S141 : GLY
S142 : LYS
S143 : PRO
S144 : ARG
S145 : GLY
S146 : TYR
S147 : ALA
S148 : PHE
S149 : ILE
S150 : GLU
S151 : TYR
S152 : GLU
S153 : HIS
S154 : GLU
S155 : ARG
S156 : ASP
S157 : MET
S158 : HIS
S159 : SER
S160 : ALA
S161 : TYR
S162 : LYS
S163 : HIS
S164 : ALA
S165 : ASP
S166 : GLY
S167 : LYS
S168 : LYS
S169 : ILE
S170 : ASP
S171 : GLY
S172 : ARG
S173 : ARG
S174 : VAL
S175 : LEU
S176 : VAL
S177 : ASP
S178 : VAL
S179 : GLU
S180 : ARG
S181 : GLY
S182 : ARG
S183 : THR
Z5 : VAL
Z6 : PRO
Z7 : ILE
Z8 : LYS
Z9 : VAL
Z10 : LEU
Z11 : HIS
Z12 : GLU
Z13 : ALA
Z14 : GLU
Z15 : GLY
Z16 : HIS
Z17 : ILE
Z18 : VAL
Z19 : THR
Z20 : CYS
Z21 : GLU
Z22 : THR
Z23 : ASN
Z24 : THR
Z25 : GLY
Z26 : GLU
Z27 : VAL
Z28 : TYR
Z29 : ARG
Z30 : GLY
Z31 : LYS
Z32 : LEU
Z33 : ILE
Z34 : GLU
Z35 : ALA
Z36 : GLU
Z37 : ASP
Z38 : ASN
Z39 : MET
Z40 : ASN
Z41 : CYS
Z42 : GLN
Z43 : MET
Z44 : SER
Z45 : ASN
Z46 : ILE
Z47 : THR
Z48 : VAL
Z49 : THR
Z50 : TYR
Z51 : ARG
Z52 : ASP
Z53 : GLY
Z54 : ARG
Z55 : VAL
Z56 : ALA
Z57 : GLN
Z58 : LEU
Z59 : GLU
Z60 : GLN
Z61 : VAL
Z62 : TYR
Z63 : ILE
Z64 : ARG
Z65 : GLY
Z66 : SER
Z67 : LYS
Z68 : ILE
Z69 : ARG
Z70 : PHE
Z71 : LEU
Z72 : ILE
Z73 : LEU
Z74 : PRO
Z75 : ASP
Z76 : MET
Z77 : LEU
Z78 : LYS
Z79 : ASN
Z80 : ALA
Z81 : PRO
Z82 : MET
Z83 : LEU
Z84 : LYS
B6 : SER
B7 : SER
B8 : LYS
B9 : MET
B10 : LEU
B11 : GLN
B12 : HIS
B13 : ILE
B14 : ASP
B15 : TYR
B16 : ARG
B17 : MET
B18 : ARG
B19 : CYS
B20 : ILE
B21 : LEU
B22 : GLN
B23 : ASP
B24 : GLY
B25 : ARG
B26 : ILE
B27 : PHE
B28 : ILE
B29 : GLY
B30 : THR
B31 : PHE
B32 : LYS
B33 : ALA
B34 : PHE
B35 : ASP
B36 : LYS
B37 : HIS
B38 : MET
B39 : ASN
B40 : LEU
B41 : ILE
B42 : LEU
B43 : CYS
B44 : ASP
B45 : CYS
B46 : ASP
B47 : GLU
B48 : PHE
B49 : ARG
B50 : LYS
B51 : ILE
B52 : LYS
B53 : PRO
B54 : LYS
B55 : ASN
B56 : SER
B57 : LYS
B58 : GLN
B59 : ALA
B60 : GLU
B61 : ARG
B62 : GLU
B63 : GLU
B64 : LYS
B65 : ARG
B66 : VAL
B67 : LEU
B68 : GLY
B69 : LEU
B70 : VAL
B71 : LEU
B72 : LEU
B73 : ARG
B74 : GLY
B75 : GLU
B76 : ASN
B77 : LEU
B78 : VAL
B79 : SER
B80 : MET
B81 : THR
B82 : VAL
B83 : GLU
B84 : GLY
B85 : PRO
B86 : PRO
X1 : MET
X2 : LYS
X3 : LEU
X4 : VAL
X5 : ARG
X6 : PHE
X7 : LEU
X8 : MET
X9 : LYS
X10 : LEU
X11 : SER
X12 : HIS
X13 : GLU
X14 : THR
X15 : VAL
X16 : THR
X17 : ILE
X18 : GLU
X19 : LEU
X20 : LYS
X21 : ASN
X22 : GLY
X23 : THR
X24 : GLN
X25 : VAL
X26 : HIS
X27 : GLY
X28 : THR
X29 : ILE
X30 : THR
X31 : GLY
X32 : VAL
X33 : ASP
X34 : VAL
X35 : SER
X36 : MET
X37 : ASN
X38 : THR
X39 : HIS
X40 : LEU
X41 : LYS
X42 : ALA
X43 : VAL
X44 : LYS
X45 : MET
X46 : THR
X47 : LEU
X48 : LYS
X49 : ASN
X50 : ARG
X51 : GLU
X52 : PRO
X53 : VAL
X54 : GLN
X55 : LEU
X56 : GLU
X57 : THR
X58 : LEU
X59 : SER
X60 : ILE
X61 : ARG
X62 : GLY
X63 : ASN
X64 : ASN
X65 : ILE
X66 : ARG
X67 : TYR
X68 : PHE
X69 : ILE
X70 : LEU
X71 : PRO
X72 : ASP
X73 : SER
X74 : LEU
X75 : PRO
X76 : LEU
X77 : ASP
X78 : THR
X79 : LEU
X80 : LEU
X81 : VAL
X82 : ASP
X83 : VAL
X84 : GLU
X85 : PRO
Y2 : SER
Y3 : LEU
Y4 : LEU
Y5 : ASN
Y6 : LYS
Y7 : PRO
Y8 : LYS
Y9 : SER
Y10 : GLU
Y11 : MET
Y12 : THR
Y13 : PRO
Y14 : GLU
Y15 : GLU
Y16 : LEU
Y17 : GLN
Y18 : LYS
Y19 : ARG
Y20 : GLU
Y21 : GLU
Y22 : GLU
Y23 : GLU
Y24 : PHE
Y25 : ASN
Y26 : THR
Y27 : GLY
Y28 : PRO
Y29 : LEU
Y30 : SER
Y31 : VAL
Y32 : LEU
Y33 : THR
Y34 : GLN
Y35 : SER
Y36 : VAL
Y37 : LYS
Y38 : ASN
Y39 : ASN
Y40 : THR
Y41 : GLN
Y42 : VAL
Y43 : LEU
Y44 : ILE
Y45 : ASN
Y46 : CYS
Y47 : ARG
Y48 : ASN
Y49 : ASN
Y50 : LYS
Y51 : LYS
Y52 : LEU
Y53 : LEU
Y54 : GLY
Y55 : ARG
Y56 : VAL
Y57 : LYS
Y58 : ALA
Y59 : PHE
Y60 : ASP
Y61 : ARG
Y62 : HIS
Y63 : CYS
Y64 : ASN
Y65 : MET
Y66 : VAL
Y67 : LEU
Y68 : GLU
Y69 : ASN
Y70 : VAL
Y71 : LYS
Y72 : GLU
Y73 : MET
Y74 : TRP
Y75 : THR
Y76 : GLU
Y77 : VAL
Y78 : PRO
Y79 : LYS
Y80 : SER
Y81 : GLY
Y82 : LYS
Y83 : GLY
Y84 : LYS
Y85 : LYS
Y86 : LYS
Y87 : SER
Y88 : LYS
Y89 : PRO
Y90 : VAL
Y91 : ASN
Y92 : LYS
Y93 : ASP
Y94 : ARG
Y95 : TYR
Y96 : ILE
Y97 : SER
Y98 : LYS
Y99 : MET
Y100 : PHE
Y101 : LEU
Y102 : ARG
Y103 : GLY
Y104 : ASP
Y105 : SER
Y106 : VAL
Y107 : ILE
Y108 : VAL
Y109 : VAL
Y110 : LEU
Y111 : ARG
Y112 : ASN
F2 : SER
F3 : LEU
F4 : PRO
F5 : LEU
F6 : ASN
F7 : PRO
F8 : LYS
F9 : PRO
F10 : PHE
F11 : LEU
F12 : ASN
F13 : GLY
F14 : LEU
F15 : THR
F16 : GLY
F17 : LYS
F18 : PRO
F19 : VAL
F20 : MET
F21 : VAL
F22 : LYS
F23 : LEU
F24 : LYS
F25 : TRP
F26 : GLY
F27 : MET
F28 : GLU
F29 : TYR
F30 : LYS
F31 : GLY
F32 : TYR
F33 : LEU
F34 : VAL
F35 : SER
F36 : VAL
F37 : ASP
F38 : GLY
F39 : TYR
F40 : MET
F41 : ASN
F42 : MET
F43 : GLN
F44 : LEU
F45 : ALA
F46 : ASN
F47 : THR
F48 : GLU
F49 : GLU
F50 : TYR
F51 : ILE
F52 : ASP
F53 : GLY
F54 : ALA
F55 : LEU
F56 : SER
F57 : GLY
F58 : HIS
F59 : LEU
F60 : GLY
F61 : GLU
F62 : VAL
F63 : LEU
F64 : ILE
F65 : ARG
F66 : CYS
F67 : ASN
F68 : ASN
F69 : VAL
F70 : LEU
F71 : TYR
F72 : ILE
F73 : ARG
F74 : GLY
F75 : VAL
F76 : GLU
F77 : GLU
F78 : GLU
F79 : GLU
F80 : GLU
F81 : ASP
F82 : GLY
F83 : GLU
F84 : MET
F85 : ARG
F86 : GLU
E7 : GLY
E8 : GLN
E9 : LYS
E10 : VAL
E11 : GLN
E12 : LYS
E13 : VAL
E14 : MET
E15 : VAL
E16 : GLN
E17 : PRO
E18 : ILE
E19 : ASN
E20 : LEU
E21 : ILE
E22 : PHE
E23 : ARG
E24 : TYR
E25 : LEU
E26 : GLN
E27 : ASN
E28 : ARG
E29 : SER
E30 : ARG
E31 : ILE
E32 : GLN
E33 : VAL
E34 : TRP
E35 : LEU
E36 : TYR
E37 : GLU
E38 : GLN
E39 : VAL
E40 : ASN
E41 : MET
E42 : ARG
E43 : ILE
E44 : GLU
E45 : GLY
E46 : CYS
E47 : ILE
E48 : ILE
E49 : GLY
E50 : PHE
E51 : ASP
E52 : GLU
E53 : TYR
E54 : MET
E55 : ASN
E56 : LEU
E57 : VAL
E58 : LEU
E59 : ASP
E60 : ASP
E61 : ALA
E62 : GLU
E63 : GLU
E64 : ILE
E65 : HIS
E66 : SER
E67 : LYS
E68 : THR
E69 : LYS
E70 : SER
E71 : ARG
E72 : LYS
E73 : GLN
E74 : LEU
E75 : GLY
E76 : ARG
E77 : ILE
E78 : MET
E79 : LEU
E80 : LYS
E81 : GLY
E82 : ASP
E83 : ASN
E84 : ILE
E85 : THR
E86 : LEU
E87 : LEU
E88 : GLN
E89 : SER
E90 : VAL
G1 : MET
G2 : SER
G3 : LYS
G4 : ALA
G5 : HIS
G6 : PRO
G7 : PRO
G8 : GLU
G9 : LEU
G10 : LYS
G11 : LYS
G12 : PHE
G13 : MET
G14 : ASP
G15 : LYS
G16 : LYS
G17 : LEU
G18 : SER
G19 : LEU
G20 : LYS
G21 : LEU
G22 : ASN
G23 : GLY
G24 : GLY
G25 : ARG
G26 : HIS
G27 : VAL
G28 : GLN
G29 : GLY
G30 : ILE
G31 : LEU
G32 : ARG
G33 : GLY
G34 : PHE
G35 : ASP
G36 : PRO
G37 : PHE
G38 : MET
G39 : ASN
G40 : LEU
G41 : VAL
G42 : ILE
G43 : ASP
G44 : GLU
G45 : CYS
G46 : VAL
G47 : GLU
G48 : MET
G49 : ALA
G50 : THR
G51 : SER
G52 : GLY
G53 : GLN
G54 : GLN
G55 : ASN
G56 : ASN
G57 : ILE
G58 : GLY
G59 : MET
G60 : VAL
G61 : VAL
G62 : ILE
G63 : ARG
G64 : GLY
G65 : ASN
G66 : SER
G67 : ILE
G68 : ILE
G69 : MET
G70 : LEU
G71 : GLU
G72 : ALA
G73 : LEU
G74 : GLU
G75 : ARG
G76 : VAL
P2 : ALA
P3 : VAL
P4 : PRO
P5 : GLU
P6 : THR
P7 : ARG
P8 : PRO
P9 : ASN
P10 : HIS
P11 : THR
P12 : ILE
P13 : TYR
P14 : ILE
P15 : ASN
P16 : ASN
P17 : LEU
P18 : ASN
P19 : GLU
P20 : LYS
P21 : ILE
P22 : LYS
P23 : LYS
P24 : ASP
P25 : GLU
P26 : LEU
P27 : LYS
P28 : LYS
P29 : SER
P30 : LEU
P31 : TYR
P32 : ALA
P33 : ILE
P34 : PHE
P35 : SER
P36 : GLN
P37 : PHE
P38 : GLY
P39 : GLN
P40 : ILE
P41 : LEU
P42 : ASP
P43 : ILE
P44 : LEU
P45 : VAL
P46 : SER
P47 : ARG
P48 : SER
P49 : LEU
P50 : LYS
P51 : MET
P52 : ARG
P53 : GLY
P54 : GLN
P55 : ALA
P56 : PHE
P57 : VAL
P58 : ILE
P59 : PHE
P60 : LYS
P61 : GLU
P62 : VAL
P63 : SER
P64 : SER
P65 : ALA
P66 : THR
P67 : ASN
P68 : ALA
P69 : LEU
P70 : ARG
P71 : SER
P72 : MET
P73 : GLN
P74 : GLY
P75 : PHE
P76 : PRO
P77 : PHE
P78 : TYR
P79 : ASP
P80 : LYS
P81 : PRO
P82 : MET
P83 : ARG
P84 : ILE
P85 : GLN
P86 : TYR
P87 : ALA
P88 : LYS
P89 : THR
P90 : ASP
P91 : SER
P92 : ASP
P93 : ILE
P94 : ILE
P95 : ALA
P96 : LYS
P97 : MET
P98 : LYS
P99 : GLY
P100 : THR
P101 : PHE
P102 : VAL
P103 : GLU
P104 : ARG
P105 : ASP
P106 : ARG
P107 : LYS
P108 : ARG
P109 : GLU
P110 : LYS
P111 : ARG
P112 : LYS
P113 : PRO
P114 : LYS
L34 : HIS
L35 : ASN
L36 : GLN
L37 : PRO
L38 : TYR
L39 : CYS
L40 : GLY
L41 : ILE
L42 : ALA
L43 : PRO
L44 : TYR
L45 : ILE
L46 : ARG
L47 : GLU
L48 : PHE
L49 : GLU
L50 : ASP
L51 : PRO
L52 : ARG
L53 : ASP
L54 : ALA
L55 : PRO
L56 : PRO
L57 : PRO
L58 : THR
L59 : ARG
L60 : ALA
L61 : GLU
L62 : THR
L63 : ARG
L64 : GLU
L65 : GLU
L66 : ARG
L67 : MET
L68 : GLU
L69 : ARG
L70 : LYS
L71 : ARG
L72 : ARG
L73 : GLU
L74 : LYS
L75 : ILE
L76 : GLU
L77 : ARG
L78 : ARG
L79 : GLN
L80 : GLN
L81 : GLU
L82 : VAL
L83 : GLU
L84 : THR
L85 : GLU
L86 : LEU
L87 : LYS
L88 : MET
L89 : TRP
L90 : ASP
L91 : PRO
L92 : HIS
L93 : ASN
L94 : ASP
L95 : PRO
L96 : ASN
L97 : ALA
L98 : GLN
L99 : GLY
L100 : ASP
L101 : ALA
L102 : PHE
L103 : LYS
L104 : THR
L105 : LEU
L106 : PHE
L107 : VAL
L108 : ALA
L109 : ARG
L110 : VAL
L111 : ASN
L112 : TYR
L113 : ASP
L114 : THR
L115 : THR
L116 : GLU
L117 : SER
L118 : LYS
L119 : LEU
L120 : ARG
L121 : ARG
L122 : GLU
L123 : PHE
L124 : GLU
L125 : VAL
L126 : TYR
L127 : GLY
L128 : PRO
L129 : ILE
L130 : LYS
L131 : ARG
L132 : ILE
L133 : HIS
L134 : MET
L135 : VAL
L136 : TYR
L137 : SER
L138 : LYS
L139 : ARG
L140 : SER
L141 : GLY
L142 : LYS
L143 : PRO
L144 : ARG
L145 : GLY
L146 : TYR
L147 : ALA
L148 : PHE
L149 : ILE
L150 : GLU
L151 : TYR
L152 : GLU
L153 : HIS
L154 : GLU
L155 : ARG
L156 : ASP
L157 : MET
L158 : HIS
L159 : SER
L160 : ALA
L161 : TYR
L162 : LYS
L163 : HIS
L164 : ALA
L165 : ASP
L166 : GLY
L167 : LYS
L168 : LYS
L169 : ILE
L170 : ASP
L171 : GLY
L172 : ARG
L173 : ARG
L174 : VAL
L175 : LEU
L176 : VAL
L177 : ASP
L178 : VAL
L179 : GLU
L180 : ARG
L181 : GLY
W3 : ILE
W4 : GLY
W5 : VAL
W6 : PRO
W7 : ILE
W8 : LYS
W9 : VAL
W10 : LEU
W11 : HIS
W12 : GLU
W13 : ALA
W14 : GLU
W15 : GLY
W16 : HIS
W17 : ILE
W18 : VAL
W19 : THR
W20 : CYS
W21 : GLU
W22 : THR
W23 : ASN
W24 : THR
W25 : GLY
W26 : GLU
W27 : VAL
W28 : TYR
W29 : ARG
W30 : GLY
W31 : LYS
W32 : LEU
W33 : ILE
W34 : GLU
W35 : ALA
W36 : GLU
W37 : ASP
W38 : ASN
W39 : MET
W40 : ASN
W41 : CYS
W42 : GLN
W43 : MET
W44 : SER
W45 : ASN
W46 : ILE
W47 : THR
W48 : VAL
W49 : THR
W50 : TYR
W51 : ARG
W52 : ASP
W53 : GLY
W54 : ARG
W55 : VAL
W56 : ALA
W57 : GLN
W58 : LEU
W59 : GLU
W60 : GLN
W61 : VAL
W62 : TYR
W63 : ILE
W64 : ARG
W65 : GLY
W66 : SER
W67 : LYS
W68 : ILE
W69 : ARG
W70 : PHE
W71 : LEU
W72 : ILE
W73 : LEU
W74 : PRO
W75 : ASP
W76 : MET
W77 : LEU
W78 : LYS
W79 : ASN
W80 : ALA
W81 : PRO
W82 : MET
W83 : LEU
W84 : LYS
W85 : SER
W86 : MET
W87 : LYS
W88 : ASN
W89 : LYS
W90 : ASN
W91 : GLN
W92 : GLY
W93 : SER
W94 : GLY
Q5 : LYS
Q6 : SER
Q7 : SER
Q8 : LYS
Q9 : MET
Q10 : LEU
Q11 : GLN
Q12 : HIS
Q13 : ILE
Q14 : ASP
Q15 : TYR
Q16 : ARG
Q17 : MET
Q18 : ARG
Q19 : CYS
Q20 : ILE
Q21 : LEU
Q22 : GLN
Q23 : ASP
Q24 : GLY
Q25 : ARG
Q26 : ILE
Q27 : PHE
Q28 : ILE
Q29 : GLY
Q30 : THR
Q31 : PHE
Q32 : LYS
Q33 : ALA
Q34 : PHE
Q35 : ASP
Q36 : LYS
Q37 : HIS
Q38 : MET
Q39 : ASN
Q40 : LEU
Q41 : ILE
Q42 : LEU
Q43 : CYS
Q44 : ASP
Q45 : CYS
Q46 : ASP
Q47 : GLU
Q48 : PHE
Q49 : ARG
Q50 : LYS
Q51 : ILE
Q52 : LYS
Q53 : PRO
Q64 : LYS
Q65 : ARG
Q66 : VAL
Q67 : LEU
Q68 : GLY
Q69 : LEU
Q70 : VAL
Q71 : LEU
Q72 : LEU
Q73 : ARG
Q74 : GLY
Q75 : GLU
Q76 : ASN
Q77 : LEU
Q78 : VAL
Q79 : SER
Q80 : MET
Q81 : THR
Q82 : VAL
Q83 : GLU
Q84 : GLY
Q85 : PRO
Q86 : PRO
Q87 : PRO
Q88 : LYS
Q89 : ASP
Q90 : THR
U1 : MET
U2 : LYS
U3 : LEU
U4 : VAL
U5 : ARG
U6 : PHE
U7 : LEU
U8 : MET
U9 : LYS
U10 : LEU
U11 : SER
U12 : HIS
U13 : GLU
U14 : THR
U15 : VAL
U16 : THR
U17 : ILE
U18 : GLU
U19 : LEU
U20 : LYS
U21 : ASN
U22 : GLY
U23 : THR
U24 : GLN
U25 : VAL
U26 : HIS
U27 : GLY
U28 : THR
U29 : ILE
U30 : THR
U31 : GLY
U32 : VAL
U33 : ASP
U34 : VAL
U35 : SER
U36 : MET
U37 : ASN
U38 : THR
U39 : HIS
U40 : LEU
U41 : LYS
U42 : ALA
U43 : VAL
U44 : LYS
U45 : MET
U46 : THR
U47 : LEU
U48 : LYS
U49 : ASN
U50 : ARG
U51 : GLU
U52 : PRO
U53 : VAL
U54 : GLN
U55 : LEU
U56 : GLU
U57 : THR
U58 : LEU
U59 : SER
U60 : ILE
U61 : ARG
U62 : GLY
U63 : ASN
U64 : ASN
U65 : ILE
U66 : ARG
U67 : TYR
U68 : PHE
U69 : ILE
U70 : LEU
U71 : PRO
U72 : ASP
U73 : SER
U74 : LEU
U75 : PRO
U76 : LEU
U77 : ASP
U78 : THR
U79 : LEU
U80 : LEU
U81 : VAL
U82 : ASP
U83 : VAL
U84 : GLU
U85 : PRO
V2 : SER
V3 : LEU
V4 : LEU
V5 : ASN
V6 : LYS
V7 : PRO
V8 : LYS
V9 : SER
V10 : GLU
V11 : MET
V12 : THR
V13 : PRO
V14 : GLU
V15 : GLU
V16 : LEU
V17 : GLN
V18 : LYS
V19 : ARG
V20 : GLU
V21 : GLU
V22 : GLU
V23 : GLU
V24 : PHE
V25 : ASN
V26 : THR
V27 : GLY
V28 : PRO
V29 : LEU
V30 : SER
V31 : VAL
V32 : LEU
V33 : THR
V34 : GLN
V35 : SER
V36 : VAL
V37 : LYS
V38 : ASN
V39 : ASN
V40 : THR
V41 : GLN
V42 : VAL
V43 : LEU
V44 : ILE
V45 : ASN
V46 : CYS
V47 : ARG
V48 : ASN
V49 : ASN
V50 : LYS
V51 : LYS
V52 : LEU
V53 : LEU
V54 : GLY
V55 : ARG
V56 : VAL
V57 : LYS
V58 : ALA
V59 : PHE
V60 : ASP
V61 : ARG
V62 : HIS
V63 : CYS
V64 : ASN
V65 : MET
V66 : VAL
V67 : LEU
V68 : GLU
V69 : ASN
V70 : VAL
V71 : LYS
V72 : GLU
V73 : MET
V74 : TRP
V75 : THR
V76 : GLU
V90 : VAL
V91 : ASN
V92 : LYS
V93 : ASP
V94 : ARG
V95 : TYR
V96 : ILE
V97 : SER
V98 : LYS
V99 : MET
V100 : PHE
V101 : LEU
V102 : ARG
V103 : GLY
V104 : ASP
V105 : SER
V106 : VAL
V107 : ILE
V108 : VAL
V109 : VAL
V110 : LEU
V111 : ARG
V112 : ASN
V113 : PRO
V114 : LEU
V115 : ILE
V116 : ALA
V117 : GLY
I2 : SER
I3 : LEU
I4 : PRO
I5 : LEU
I6 : ASN
I7 : PRO
I8 : LYS
I9 : PRO
I10 : PHE
I11 : LEU
I12 : ASN
I13 : GLY
I14 : LEU
I15 : THR
I16 : GLY
I17 : LYS
I18 : PRO
I19 : VAL
I20 : MET
I21 : VAL
I22 : LYS
I23 : LEU
I24 : LYS
I25 : TRP
I26 : GLY
I27 : MET
I28 : GLU
I29 : TYR
I30 : LYS
I31 : GLY
I32 : TYR
I33 : LEU
I34 : VAL
I35 : SER
I36 : VAL
I37 : ASP
I38 : GLY
I39 : TYR
I40 : MET
I41 : ASN
I42 : MET
I43 : GLN
I44 : LEU
I45 : ALA
I46 : ASN
I47 : THR
I48 : GLU
I49 : GLU
I50 : TYR
I51 : ILE
I52 : ASP
I53 : GLY
I54 : ALA
I55 : LEU
I56 : SER
I57 : GLY
I58 : HIS
I59 : LEU
I60 : GLY
I61 : GLU
I62 : VAL
I63 : LEU
I64 : ILE
I65 : ARG
I66 : CYS
I67 : ASN
I68 : ASN
I69 : VAL
I70 : LEU
I71 : TYR
I72 : ILE
I73 : ARG
I74 : GLY
I75 : VAL
H1 : MET
H2 : ALA
H3 : TYR
H4 : ARG
H5 : GLY
H6 : GLN
H7 : GLY
H8 : GLN
H9 : LYS
H10 : VAL
H11 : GLN
H12 : LYS
H13 : VAL
H14 : MET
H15 : VAL
H16 : GLN
H17 : PRO
H18 : ILE
H19 : ASN
H20 : LEU
H21 : ILE
H22 : PHE
H23 : ARG
H24 : TYR
H25 : LEU
H26 : GLN
H27 : ASN
H28 : ARG
H29 : SER
H30 : ARG
H31 : ILE
H32 : GLN
H33 : VAL
H34 : TRP
H35 : LEU
H36 : TYR
H37 : GLU
H38 : GLN
H39 : VAL
H40 : ASN
H41 : MET
H42 : ARG
H43 : ILE
H44 : GLU
H45 : GLY
H46 : CYS
H47 : ILE
H48 : ILE
H49 : GLY
H50 : PHE
H51 : ASP
H52 : GLU
H53 : TYR
H54 : MET
H55 : ASN
H56 : LEU
H57 : VAL
H58 : LEU
H59 : ASP
H60 : ASP
H61 : ALA
H62 : GLU
H63 : GLU
H64 : ILE
H65 : HIS
H66 : SER
H67 : LYS
H68 : THR
H69 : LYS
H70 : SER
H71 : ARG
H72 : LYS
H73 : GLN
H74 : LEU
H75 : GLY
H76 : ARG
H77 : ILE
H78 : MET
H79 : LEU
H80 : LYS
H81 : GLY
H82 : ASP
H83 : ASN
H84 : ILE
H85 : THR
H86 : LEU
H87 : LEU
H88 : GLN
H89 : SER
J1 : MET
J2 : SER
J3 : LYS
J4 : ALA
J5 : HIS
J6 : PRO
J7 : PRO
J8 : GLU
J9 : LEU
J10 : LYS
J11 : LYS
J12 : PHE
J13 : MET
J14 : ASP
J15 : LYS
J16 : LYS
J17 : LEU
J18 : SER
J19 : LEU
J20 : LYS
J21 : LEU
J22 : ASN
J23 : GLY
J24 : GLY
J25 : ARG
J26 : HIS
J27 : VAL
J28 : GLN
J29 : GLY
J30 : ILE
J31 : LEU
J32 : ARG
J33 : GLY
J34 : PHE
J35 : ASP
J36 : PRO
J37 : PHE
J38 : MET
J39 : ASN
J40 : LEU
J41 : VAL
J42 : ILE
J43 : ASP
J44 : GLU
J45 : CYS
J46 : VAL
J47 : GLU
J48 : MET
J49 : ALA
J50 : THR
J51 : SER
J52 : GLY
J53 : GLN
J54 : GLN
J55 : ASN
J56 : ASN
J57 : ILE
J58 : GLY
J59 : MET
J60 : VAL
J61 : VAL
J62 : ILE
J63 : ARG
J64 : GLY
J65 : ASN
J66 : SER
J67 : ILE
J68 : ILE
J69 : MET
J70 : LEU
J71 : GLU
J72 : ALA
J73 : LEU
J74 : GLU
J75 : ARG
J76 : VAL
R2 : U unknown unknown
R3 : A unknown unknown
R4 : C unknown unknown
R5 : U unknown unknown
R6 : U unknown unknown
R7 : A unknown unknown
R8 : C unknown unknown
R9 : C unknown unknown
R10 : U unknown unknown
R11 : G unknown unknown
R12 : G unknown unknown
R13 : C unknown unknown
R14 : A unknown unknown
R15 : G unknown unknown
R16 : G unknown unknown
R17 : G unknown unknown
R18 : G unknown unknown
R19 : A unknown unknown
R20 : G unknown unknown
R21 : A unknown unknown
R22 : U unknown unknown
R23 : A unknown unknown
R24 : C unknown unknown
R25 : C unknown unknown
R26 : A unknown unknown
R27 : U unknown unknown
R28 : G unknown unknown
R29 : A unknown unknown
R30 : U unknown unknown
R31 : C unknown unknown
R32 : A unknown unknown
R33 : C unknown unknown
R34 : G unknown unknown
R35 : A unknown unknown
R36 : A unknown unknown
R37 : G unknown unknown
R38 : G unknown unknown
R39 : U unknown unknown
R40 : G unknown unknown
R41 : G unknown unknown
R42 : U unknown unknown
R43 : U unknown unknown
R44 : U unknown unknown
R45 : U unknown unknown
R46 : C unknown unknown
R47 : C unknown unknown
R48 : C unknown unknown
R49 : A unknown unknown
R50 : G unknown unknown
R51 : G unknown unknown
R52 : G unknown unknown
R53 : C unknown unknown
R54 : G unknown unknown
R55 : A unknown unknown
R56 : G unknown unknown
R57 : G unknown unknown
R58 : C unknown unknown
R59 : U unknown unknown
R60 : U unknown unknown
R61 : A unknown unknown
R62 : U unknown unknown
R63 : C unknown unknown
R64 : C unknown unknown
R65 : A unknown unknown
R66 : U unknown unknown
R67 : U unknown unknown
R68 : G unknown unknown
R69 : C unknown unknown
R70 : A unknown unknown
R71 : C unknown unknown
R72 : U unknown unknown
R73 : C unknown unknown
R74 : C unknown unknown
R75 : G unknown unknown
R76 : G unknown unknown
R77 : A unknown unknown
R78 : U unknown unknown
R79 : G unknown unknown
R80 : U unknown unknown
R81 : G unknown unknown
R82 : C unknown unknown
R83 : U unknown unknown
R84 : G unknown unknown
R85 : A unknown unknown
R86 : C unknown unknown
R87 : C unknown unknown
R88 : C unknown unknown
R89 : C unknown unknown
R90 : U unknown unknown
R91 : G unknown unknown
R92 : C unknown unknown
R93 : G unknown unknown
R94 : A unknown unknown
R95 : U unknown unknown
R96 : U unknown unknown
R97 : U unknown unknown
R98 : C unknown unknown
R99 : C unknown unknown
R100 : C unknown unknown
R101 : C unknown unknown
R102 : A unknown unknown
R103 : A unknown unknown
R104 : A unknown unknown
R105 : U unknown unknown
R106 : G unknown unknown
R107 : U unknown unknown
R108 : G unknown unknown
R109 : G unknown unknown
R110 : G unknown unknown
R111 : A unknown unknown
R112 : A unknown unknown
R113 : A unknown unknown
R114 : C unknown unknown
R115 : U unknown unknown
R116 : C unknown unknown
R117 : G unknown unknown
R118 : A unknown unknown
R119 : C unknown unknown
R120 : U unknown unknown
R121 : G unknown unknown
R122 : C unknown unknown
R123 : A unknown unknown
R124 : U unknown unknown
R125 : A unknown unknown
R126 : A unknown unknown
R127 : U unknown unknown
R128 : U unknown unknown
R129 : U unknown unknown
R130 : G unknown unknown
R131 : U unknown unknown
R132 : G unknown unknown
R133 : G unknown unknown
R134 : U unknown unknown
R135 : A unknown unknown
R136 : G unknown unknown
R137 : U unknown unknown
R138 : G unknown unknown
R139 : G unknown unknown
R140 : G unknown unknown
R141 : G unknown unknown
R142 : G unknown unknown
R143 : A unknown unknown
R144 : C unknown unknown
R145 : U unknown unknown
R146 : G unknown unknown
R147 : C unknown unknown
R148 : G unknown unknown
R149 : U unknown unknown
R150 : U unknown unknown
R151 : C unknown unknown
R152 : G unknown unknown
R153 : C unknown unknown
R154 : G unknown unknown
R155 : C unknown unknown
R156 : U unknown unknown
R157 : U unknown unknown
R158 : U unknown unknown
R159 : C unknown unknown
R160 : C unknown unknown
R161 : C unknown unknown
R162 : C unknown unknown
R163 : U unknown unknown
R164 : G unknown unknown
N2 : U unknown unknown
N3 : A unknown unknown
N4 : C unknown unknown
N5 : U unknown unknown
N6 : U unknown unknown
N7 : A unknown unknown
N8 : C unknown unknown
N9 : C unknown unknown
N10 : U unknown unknown
N11 : G unknown unknown
N12 : G unknown unknown
N13 : C unknown unknown
N14 : A unknown unknown
N15 : G unknown unknown
N16 : G unknown unknown
N17 : G unknown unknown
N18 : G unknown unknown
N19 : A unknown unknown
N20 : G unknown unknown
N21 : A unknown unknown
N22 : U unknown unknown
N23 : A unknown unknown
N24 : C unknown unknown
N25 : C unknown unknown
N26 : A unknown unknown
N27 : U unknown unknown
N28 : G unknown unknown
N29 : A unknown unknown
N30 : U unknown unknown
N31 : C unknown unknown
N32 : A unknown unknown
N33 : C unknown unknown
N34 : G unknown unknown
N35 : A unknown unknown
N36 : A unknown unknown
N37 : G unknown unknown
N38 : G unknown unknown
N39 : U unknown unknown
N40 : G unknown unknown
N41 : G unknown unknown
N42 : U unknown unknown
N43 : U unknown unknown
N44 : U unknown unknown
N45 : U unknown unknown
N46 : C unknown unknown
N47 : C unknown unknown
N48 : C unknown unknown
N49 : A unknown unknown
N50 : G unknown unknown
N51 : G unknown unknown
N52 : G unknown unknown
N53 : C unknown unknown
N54 : G unknown unknown
N55 : A unknown unknown
N56 : G unknown unknown
N57 : G unknown unknown
N58 : C unknown unknown
N59 : U unknown unknown
N60 : U unknown unknown
N61 : A unknown unknown
N62 : U unknown unknown
N63 : C unknown unknown
N64 : C unknown unknown
N65 : A unknown unknown
N66 : U unknown unknown
N67 : U unknown unknown
N68 : G unknown unknown
N69 : C unknown unknown
N70 : A unknown unknown
N71 : C unknown unknown
N72 : U unknown unknown
N73 : C unknown unknown
N74 : C unknown unknown
N75 : G unknown unknown
N76 : G unknown unknown
N77 : A unknown unknown
N78 : U unknown unknown
N79 : G unknown unknown
N80 : U unknown unknown
N81 : G unknown unknown
N82 : C unknown unknown
N83 : U unknown unknown
N84 : G unknown unknown
N85 : A unknown unknown
N86 : C unknown unknown
N87 : C unknown unknown
N88 : C unknown unknown
N89 : C unknown unknown
N90 : U unknown unknown
N91 : G unknown unknown
N92 : C unknown unknown
N93 : G unknown unknown
N94 : A unknown unknown
N95 : U unknown unknown
N96 : U unknown unknown
N97 : U unknown unknown
N98 : C unknown unknown
N99 : C unknown unknown
N100 : C unknown unknown
N101 : C unknown unknown
N102 : A unknown unknown
N103 : A unknown unknown
N104 : A unknown unknown
N105 : U unknown unknown
N106 : G unknown unknown
N107 : U unknown unknown
N108 : G unknown unknown
N109 : G unknown unknown
N110 : G unknown unknown
N111 : A unknown unknown
N112 : A unknown unknown
N113 : A unknown unknown
N114 : C unknown unknown
N115 : U unknown unknown
N116 : C unknown unknown
N117 : G unknown unknown
N118 : A unknown unknown
N119 : C unknown unknown
N120 : U unknown unknown
N121 : G unknown unknown
N122 : C unknown unknown
N123 : A unknown unknown
N124 : U unknown unknown
N125 : A unknown unknown
N126 : A unknown unknown
N127 : U unknown unknown
N128 : U unknown unknown
N129 : U unknown unknown
N130 : G unknown unknown
N131 : U unknown unknown
N132 : G unknown unknown
N133 : G unknown unknown
N134 : U unknown unknown
N135 : A unknown unknown
N136 : G unknown unknown
N137 : U unknown unknown
N138 : G unknown unknown
N139 : G unknown unknown
N140 : G unknown unknown
N141 : G unknown unknown
N142 : G unknown unknown
N143 : A unknown unknown
N144 : C unknown unknown
N145 : U unknown unknown
N146 : G unknown unknown
N147 : C unknown unknown
N148 : G unknown unknown
N149 : U unknown unknown
N150 : U unknown unknown
N151 : C unknown unknown
N152 : G unknown unknown
N153 : C unknown unknown
N154 : G unknown unknown
N155 : C unknown unknown
N156 : U unknown unknown
N157 : U unknown unknown
N158 : U unknown unknown
N159 : C unknown unknown
N160 : C unknown unknown
N161 : C unknown unknown
N162 : C unknown unknown
N163 : U unknown unknown
N164 : G unknown unknown
D2 : G unknown unknown
D3 : G unknown unknown
D4 : T unknown unknown
D5 : A unknown unknown
D6 : A unknown unknown
D7 : G unknown unknown
D8 : T unknown unknown
D9 : A unknown unknown
M2 : G unknown unknown
M3 : G unknown unknown
M4 : T unknown unknown
M5 : A unknown unknown
M6 : A unknown unknown
M7 : G unknown unknown
M8 : T unknown unknown
M9 : A unknown unknown
Adjacent stackings ----------------------------------------------
Non-Adjacent stackings ------------------------------------------
Number of stackings = 0
Number of adjacent stackings = 0
Number of non adjacent stackings = 0
Base-pairs ------------------------------------------------------
