Residue conformations -------------------------------------------
'1'869 : G C3p_endo anti
'1'870 : C C3p_endo anti
'1'871 : G C3p_endo anti
'1'872 : G C3p_endo anti
'1'873 : U C2p_endo anti
'1'886 : C C3p_endo anti
'1'887 : G C3p_endo anti
'1'888 : A C3p_endo anti
'1'889 : U C3p_endo anti
'1'890 : C C3p_endo anti
'1'891 : G C3p_endo anti
'1'892 : U C3p_endo anti
'1'955 : U C3p_endo anti
'1'956 : U C3p_endo anti
'1'957 : C C3p_endo anti
'1'958 : C C3p_endo anti
'1'959 : C C3p_endo syn
'1'960 : U C3p_endo syn
'1'961 : C C3p_endo anti
'1'962 : A C2p_endo syn
'1'963 : G C3p_endo anti
'1'964 : G C3p_endo anti
'1'965 : A C3p_endo anti
'1'966 : U C3p_endo anti
'1'1120 : A C3p_endo anti
'1'1121 : U C3p_endo anti
'1'1122 : U C3p_endo anti
'1'1123 : U C3p_endo anti
'1'1124 : U C3p_endo anti
'1'1125 : U C3p_endo anti
'1'1126 : G C3p_endo anti
'1'1127 : G C3p_endo anti
'1'1128 : U C3p_endo anti
'1'1129 : A C2p_endo anti
'1'1130 : A C3p_endo anti
'1'1131 : G C3p_endo anti
'1'1132 : C C3p_endo anti
'1'1133 : A C3p_endo anti
'1'1134 : G C3p_endo anti
'1'1135 : A C3p_endo anti
'1'1136 : A C3p_endo anti
'1'1137 : C C3p_endo anti
'1'1138 : U C3p_endo anti
'1'2404 : A C2p_endo anti
'1'2405 : C C3p_endo anti
'1'2406 : C C3p_endo anti
'1'2407 : C C3p_endo anti
'1'2408 : U C3p_endo anti
'1'2409 : G C3p_endo anti
'1'2410 : U C3p_endo anti
'1'2411 : U C3p_endo anti
'1'2412 : G C3p_endo anti
'1'2413 : A C3p_endo anti
'1'2414 : G C3p_endo anti
'1'2415 : C C3p_endo anti
'1'2416 : U C3p_endo anti
'1'2417 : U C3p_endo anti
'1'2418 : G C3p_endo anti
'1'2419 : A C3p_endo syn
'1'2420 : C C3p_endo anti
'1'2421 : U C3p_endo anti
'1'2422 : C C3p_endo anti
'1'2423 : U C2p_endo anti
'1'2424 : A C3p_endo anti
'1'2425 : G C3p_endo anti
'1'2426 : U C3p_endo anti
'1'2427 : U C3p_endo anti
'1'2428 : U C3p_endo anti
'1'2429 : G C3p_endo anti
'1'2430 : A C3p_endo anti
'1'2431 : C C3p_endo anti
'1'2432 : A C3p_endo anti
'1'2433 : U C3p_endo anti
'1'2434 : U C3p_endo anti
'1'2435 : G C3p_endo anti
'1'2436 : U C3p_endo anti
'1'2437 : G C3p_endo anti
'1'2438 : A C3p_endo anti
'1'2439 : A C3p_endo anti
'1'2440 : G C3p_endo anti
'1'2441 : A C3p_endo anti
'1'2442 : G C3p_endo anti
'1'2443 : A C3p_endo anti
'1'2444 : C C3p_endo anti
'1'2445 : A C3p_endo anti
'1'2446 : U C3p_endo anti
'1'2447 : A C3p_endo anti
'1'2448 : G C3p_endo anti
'1'2449 : A C3p_endo anti
'1'2450 : G C3p_endo anti
'1'2451 : G C3p_endo anti
'1'2452 : G C2p_endo anti
'1'2453 : U C3p_endo anti
'1'2454 : G C3p_endo anti
'1'2455 : U C3p_endo anti
'1'2456 : A C3p_endo anti
'1'2457 : G C3p_endo anti
'1'2458 : A C3p_endo anti
'1'2459 : A C3p_endo anti
'1'2460 : U C2p_endo syn
'1'2461 : A C2p_endo anti
'1'2462 : A C3p_endo anti
'1'2463 : G C3p_endo anti
'1'2464 : U C3p_endo anti
'1'2465 : G C3p_endo anti
'1'2466 : G C3p_endo anti
'1'2467 : G C3p_endo anti
'1'2468 : A C2p_endo syn
'1'2469 : G C3p_endo anti
'1'2470 : C C3p_endo anti
'1'2471 : U C3p_endo anti
'1'2472 : U C2p_endo anti
'1'2473 : C C3p_endo anti
'1'2474 : G C3p_endo syn
'1'2475 : G C3p_endo anti
'1'2476 : C C3p_endo anti
'1'2477 : G C3p_endo anti
'1'2478 : C C3p_endo anti
'1'2479 : C C3p_endo anti
'1'2480 : A C3p_endo anti
'1'2481 : G C3p_endo anti
'1'2482 : U C3p_endo anti
'1'2483 : G C3p_endo anti
'1'2484 : A C3p_endo anti
'1'2485 : A C3p_endo anti
'1'2486 : A C2p_endo syn
'1'2487 : U C2p_endo anti
'1'2488 : A C3p_endo anti
'1'2489 : C C3p_endo anti
'1'2490 : C C3p_endo anti
'1'2491 : A C3p_endo anti
'1'2492 : C C3p_endo anti
'1'2493 : U C3p_endo anti
'1'2494 : A C3p_endo anti
'1'2495 : C C3p_endo anti
'1'2496 : C C3p_endo anti
'1'2497 : U C3p_endo anti
'1'2498 : U C3p_endo anti
'1'2499 : U C3p_endo anti
'1'2500 : A C3p_endo anti
'1'2501 : U C2p_endo anti
'1'2502 : A C3p_endo anti
'1'2503 : G C3p_endo anti
'1'2504 : U C3p_endo anti
'1'2505 : U C3p_endo anti
'1'2506 : U C3p_endo anti
'1'2507 : C C3p_endo anti
'1'2508 : U C3p_endo anti
'1'2509 : U C3p_endo anti
'1'2510 : U C3p_endo anti
'1'2511 : A C3p_endo anti
'1'2512 : C C3p_endo anti
'1'2513 : U C3p_endo anti
'1'2595 : A C3p_endo anti
'1'2596 : U C3p_endo anti
'1'2597 : U C3p_endo anti
'1'2598 : G C3p_endo anti
'1'2599 : U C3p_endo anti
'1'2600 : C C3p_endo anti
'1'2601 : A C3p_endo anti
'1'2602 : G C2p_endo anti
'1'2603 : G C3p_endo anti
'1'2604 : U C3p_endo anti
'1'2605 : G C3p_endo anti
'1'2606 : G C2p_endo syn
'1'2607 : G C3p_endo anti
'1'2608 : G C3p_endo anti
'1'2609 : A C3p_endo anti
'1'2610 : G C3p_endo anti
'1'2611 : U C3p_endo anti
'1'2802 : A C3p_endo syn
'1'2803 : A C3p_endo anti
'1'2804 : A C3p_endo anti
'1'2805 : G C3p_endo anti
'1'2806 : U C3p_endo anti
'1'2807 : U C3p_endo anti
'1'2808 : A C2p_endo anti
'1'2809 : C C3p_endo anti
'1'2810 : C C3p_endo anti
'1'2811 : A C3p_endo anti
'1'2812 : C C3p_endo anti
'1'2813 : A C3p_endo anti
'1'2814 : G C3p_endo anti
'1'2815 : G C3p_endo anti
'1'2816 : G C3p_endo anti
'1'2817 : A C3p_endo anti
'1'2818 : U C3p_endo anti
'1'2819 : A C3p_endo anti
'1'2820 : A C2p_endo syn
'1'2826 : U C3p_endo anti
'1'2827 : U C2p_endo anti
'1'2828 : G C2p_endo anti
'1'2829 : U C3p_endo syn
'1'2830 : G C3p_endo anti
'1'2831 : G C3p_endo anti
'1'2832 : C C3p_endo anti
'1'2833 : A C3p_endo anti
'1'2834 : G C3p_endo anti
'1'2835 : U C3p_endo anti
'1'2836 : C C3p_endo anti
'1'2854 : U C3p_endo anti
'1'2855 : U C3p_endo anti
'1'2856 : G C3p_endo anti
'1'2857 : C C3p_endo anti
'1'2858 : U C2p_endo anti
'1'2957 : G C3p_endo anti
'1'2958 : A C3p_endo anti
'1'2959 : C C3p_endo anti
'1'2960 : C C3p_endo anti
'1'2961 : G C3p_endo anti
'1'2962 : U C3p_endo anti
'1'2963 : C C3p_endo anti
'1'2964 : G C3p_endo anti
'1'2965 : U C3p_endo anti
'1'2966 : G C2p_endo anti
'1'2967 : A C2p_endo anti
'1'2968 : G C3p_endo anti
'1'2969 : A C3p_endo anti
'1'2970 : C C2p_endo anti
'1'2971 : A C2p_endo syn
'1'2972 : G C2p_exo anti
'1'2973 : G C3p_endo anti
'1'2974 : U C3p_endo anti
'1'2975 : U C3p_endo anti
'1'2976 : A C2p_endo anti
'1'2977 : G C3p_endo anti
l1 : MET
l2 : ARG
l3 : GLN
l4 : LEU
l5 : THR
l6 : GLU
l7 : GLU
l8 : GLU
l9 : THR
l10 : LYS
l11 : VAL
l12 : VAL
l13 : PHE
l14 : GLU
l15 : LYS
l16 : LEU
l17 : ALA
l18 : GLY
l19 : TYR
l20 : ILE
l21 : GLY
l22 : ARG
l23 : ASN
l24 : ILE
l25 : SER
l26 : PHE
l27 : LEU
l28 : VAL
l29 : ASP
l30 : ASN
l31 : LYS
l32 : GLU
l33 : LEU
l34 : PRO
l35 : HIS
l36 : VAL
l37 : PHE
l38 : ARG
l39 : LEU
l40 : GLN
l41 : LYS
l42 : ASP
l43 : ARG
l44 : VAL
l45 : TYR
l46 : TYR
l47 : VAL
l48 : PRO
l49 : ASP
l50 : HIS
l51 : VAL
l52 : ALA
l53 : LYS
l54 : LEU
l55 : ALA
l56 : THR
l57 : SER
l58 : VAL
l59 : ALA
l60 : ARG
l61 : PRO
l62 : ASN
l63 : LEU
l64 : MET
l65 : SER
l66 : LEU
l67 : GLY
l68 : ILE
l69 : CYS
l70 : LEU
l71 : GLY
l72 : LYS
l73 : PHE
l74 : THR
l75 : LYS
l76 : THR
l77 : GLY
l78 : LYS
l79 : PHE
l80 : ARG
l81 : LEU
l82 : HIS
l83 : ILE
l84 : THR
l85 : SER
l86 : LEU
l87 : THR
l88 : VAL
l89 : LEU
l90 : ALA
l91 : LYS
l92 : HIS
l93 : ALA
l94 : LYS
l95 : TYR
l96 : LYS
l97 : ILE
l98 : TRP
l99 : ILE
l100 : LYS
l101 : PRO
l102 : ASN
l103 : GLY
l104 : GLU
l105 : MET
l106 : PRO
l107 : PHE
l108 : LEU
l109 : TYR
l110 : GLY
l111 : ASN
l112 : HIS
l113 : VAL
l114 : LEU
l115 : LYS
l116 : ALA
l117 : HIS
l118 : VAL
l119 : GLY
l120 : LYS
l121 : MET
l122 : SER
l123 : ASP
l124 : ASP
l125 : ILE
l126 : PRO
l127 : GLU
l128 : HIS
l129 : ALA
l130 : GLY
l131 : VAL
l132 : ILE
l133 : VAL
l134 : PHE
l135 : ALA
l136 : MET
l137 : ASN
l138 : ASP
l139 : VAL
l140 : PRO
l141 : LEU
l142 : GLY
l143 : PHE
l144 : GLY
l145 : VAL
l146 : SER
l147 : ALA
l148 : LYS
l149 : SER
l150 : THR
l151 : SER
l152 : GLU
l153 : SER
l154 : ARG
l155 : ASN
l156 : MET
l157 : GLN
l158 : PRO
l159 : THR
l160 : GLY
l161 : ILE
l162 : VAL
l163 : ALA
l164 : PHE
l165 : ARG
l166 : GLN
l167 : ALA
l168 : ASP
l169 : ILE
l170 : GLY
l171 : GLU
l172 : TYR
l173 : LEU
l174 : ARG
l175 : ASP
l176 : GLU
m153 : THR
m154 : GLN
m155 : ASN
m156 : THR
m157 : ILE
m158 : GLY
m159 : ASN
m160 : ILE
m161 : PRO
m162 : LEU
m163 : SER
m164 : ALA
m165 : TYR
m166 : ASP
m167 : GLU
m168 : MET
m169 : PRO
m170 : HIS
m171 : ILE
m172 : GLY
m173 : TYR
m174 : ASP
m175 : ILE
m176 : ASN
m177 : GLY
m178 : LYS
m179 : ARG
m180 : ILE
m181 : MET
m182 : ARG
m183 : PRO
m184 : ALA
m185 : LYS
m186 : GLY
m187 : SER
m188 : ALA
m189 : LEU
m190 : ASP
m191 : GLN
m192 : LEU
m193 : LEU
m194 : ASP
m195 : SER
m196 : ILE
m197 : GLU
m198 : LEU
m199 : PRO
m200 : GLU
m201 : GLY
m202 : TRP
m203 : THR
m204 : GLY
m205 : LEU
m206 : LEU
m207 : ASP
m208 : LYS
m209 : ASN
m210 : SER
m211 : GLY
m212 : SER
m213 : SER
m214 : LEU
m215 : ASN
q196 : ASN
q197 : LEU
q198 : THR
q199 : SER
q200 : THR
q201 : ARG
q202 : THR
q203 : ARG
q204 : MET
q205 : ILE
q206 : GLU
q207 : ILE
q208 : VAL
q209 : LYS
q210 : VAL
q211 : LEU
q212 : GLU
q213 : ASN
q214 : PHE
q215 : LYS
q216 : THR
q217 : LEU
q218 : GLY
q219 : ALA
q220 : GLU
q221 : GLY
q222 : ARG
q223 : SER
q224 : ARG
q225 : GLY
q226 : GLU
q227 : TYR
q228 : VAL
q229 : ASP
q230 : ARG
q231 : LEU
q232 : LEU
q233 : LYS
q234 : ASP
q235 : ILE
q236 : CYS
q237 : GLU
q238 : TYR
q239 : PHE
q240 : GLY
q241 : TYR
q242 : THR
q243 : PRO
q244 : PHE
q245 : LEU
q246 : ALA
q247 : GLU
q248 : LYS
q249 : LEU
q250 : PHE
q251 : ASN
q252 : LEU
q253 : PHE
q254 : SER
q255 : PRO
q256 : ALA
q257 : GLU
q258 : ALA
q259 : MET
q260 : GLU
q261 : PHE
q262 : PHE
q263 : GLU
q264 : ALA
q265 : ASN
q266 : GLU
q267 : ILE
q268 : ALA
q269 : ARG
q270 : PRO
q271 : ILE
q272 : THR
q273 : ILE
q274 : ARG
q275 : THR
q276 : ASN
q277 : THR
q278 : LEU
q279 : LYS
q280 : THR
q281 : ARG
q282 : ARG
q283 : ARG
q284 : ASP
q285 : LEU
q286 : ALA
q287 : GLN
q288 : THR
q289 : LEU
q290 : VAL
q291 : ASN
q292 : ARG
q293 : GLY
q294 : VAL
q295 : ASN
q296 : LEU
q297 : GLN
q298 : PRO
q299 : ILE
q300 : GLY
q301 : SER
q302 : TRP
q303 : THR
q304 : LYS
q305 : VAL
q306 : GLY
q307 : LEU
q308 : GLN
q309 : ILE
q310 : PHE
q311 : ASP
q312 : SER
q313 : GLN
q314 : VAL
q315 : PRO
q316 : ILE
q317 : GLY
q318 : ALA
q319 : THR
q320 : PRO
q321 : GLU
q322 : TYR
q323 : LEU
q324 : ALA
q325 : GLY
q326 : HIS
q327 : TYR
q328 : ILE
q329 : LEU
q330 : GLN
q331 : ALA
q332 : ALA
q333 : SER
q334 : SER
q335 : PHE
q336 : LEU
q337 : PRO
q338 : VAL
q339 : ILE
q340 : ALA
q341 : LEU
q342 : ASP
q343 : PRO
q344 : HIS
q345 : GLU
q346 : ASN
q347 : GLU
q348 : ARG
q349 : ILE
q350 : LEU
q351 : ASP
q352 : MET
q353 : ALA
q354 : ALA
q355 : ALA
q356 : PRO
q357 : GLY
q358 : GLY
q359 : LYS
q360 : THR
q361 : THR
q362 : TYR
q363 : ILE
q364 : SER
q365 : ALA
q366 : MET
q367 : MET
q368 : LYS
q369 : ASN
q370 : THR
q371 : GLY
q372 : CYS
q373 : VAL
q374 : PHE
q375 : ALA
q376 : ASN
q377 : ASP
q378 : ALA
q379 : ASN
q380 : LYS
q381 : SER
q382 : ARG
q383 : THR
q384 : LYS
q385 : SER
q386 : LEU
q387 : ILE
q388 : ALA
q389 : ASN
q390 : ILE
q391 : HIS
q392 : ARG
q393 : LEU
q394 : GLY
q395 : CYS
q396 : THR
q397 : ASN
q398 : THR
q399 : ILE
q400 : VAL
q401 : CYS
q402 : ASN
q403 : TYR
q404 : ASP
q405 : ALA
q406 : ARG
q407 : GLU
q408 : PHE
q409 : PRO
q410 : LYS
q411 : VAL
q412 : ILE
q413 : GLY
q414 : GLY
q415 : PHE
q416 : ASP
q417 : ARG
q418 : ILE
q419 : LEU
q420 : LEU
q421 : ASP
q422 : ALA
q423 : PRO
q424 : CYS
q425 : SER
q426 : GLY
q427 : THR
q428 : GLY
q429 : VAL
q430 : ILE
q431 : GLY
q432 : LYS
q433 : ASP
q434 : GLN
q435 : SER
q436 : VAL
q437 : LYS
q438 : VAL
q439 : SER
q440 : ARG
q441 : THR
q442 : GLU
q443 : LYS
q444 : ASP
q445 : PHE
q446 : ILE
q447 : GLN
q448 : ILE
q449 : PRO
q450 : HIS
q451 : LEU
q452 : GLN
q453 : LYS
q454 : GLN
q455 : LEU
q456 : LEU
q457 : LEU
q458 : SER
q459 : ALA
q460 : ILE
q461 : ASP
q462 : SER
q463 : VAL
q464 : ASP
q465 : CYS
q466 : ASN
q467 : SER
q468 : LYS
q469 : HIS
q470 : GLY
q471 : GLY
q472 : VAL
q473 : ILE
q474 : VAL
q475 : TYR
q476 : SER
q477 : THR
q478 : CYS
q479 : SER
q480 : VAL
q481 : ALA
q482 : VAL
q483 : GLU
q484 : GLU
q485 : ASP
q486 : GLU
q487 : ALA
q488 : VAL
q489 : ILE
q490 : ASP
q491 : TYR
q492 : ALA
q493 : LEU
q494 : ARG
q495 : LYS
q496 : ARG
q497 : PRO
q498 : ASN
q499 : VAL
q500 : LYS
q501 : LEU
q502 : VAL
q503 : ASP
q504 : THR
q505 : GLY
q506 : LEU
q507 : ALA
q508 : ILE
q509 : GLY
q510 : LYS
q511 : GLU
q512 : ALA
q513 : PHE
q514 : THR
q515 : SER
q516 : TYR
q517 : ARG
q518 : GLY
q519 : LYS
q520 : LYS
q521 : PHE
q522 : HIS
q523 : PRO
q524 : SER
q525 : VAL
q526 : LYS
q527 : LEU
q528 : ALA
q529 : ARG
q530 : ARG
q531 : TYR
q532 : TYR
q533 : PRO
q534 : HIS
q535 : THR
q536 : TYR
q537 : ASN
q538 : VAL
q539 : ASP
q540 : GLY
q541 : PHE
q542 : PHE
q543 : VAL
q544 : ALA
q545 : LYS
q546 : PHE
q547 : GLN
q548 : LYS
q549 : ILE
q550 : GLY
q551 : PRO
q552 : SER
q553 : SER
r149 : ARG
r150 : MET
r151 : ILE
r152 : THR
r153 : LYS
r154 : HIS
r155 : THR
r156 : PHE
r157 : VAL
r158 : GLY
r159 : GLU
r160 : GLY
r161 : PHE
r162 : THR
r163 : ARG
r164 : ARG
r165 : PRO
r166 : VAL
r167 : LYS
r168 : MET
r169 : GLU
r170 : ARG
r171 : ILE
r172 : ILE
r173 : ARG
r174 : PRO
r175 : SER
r176 : ALA
r177 : LEU
r178 : ARG
r179 : GLN
r180 : LYS
r181 : LYS
r182 : ALA
r183 : ASN
r184 : VAL
r185 : THR
r186 : HIS
r187 : PRO
r188 : GLU
r189 : LEU
r190 : GLY
r191 : VAL
r192 : THR
r193 : VAL
r194 : PHE
r195 : LEU
r196 : PRO
r197 : ILE
r198 : LEU
r199 : ALA
r200 : VAL
r201 : LYS
r202 : LYS
r203 : ASN
r204 : PRO
r205 : GLN
r206 : SER
r207 : PRO
r208 : MET
r209 : TYR
r210 : THR
r211 : GLN
r212 : LEU
r213 : GLY
r214 : VAL
r215 : LEU
r216 : THR
r217 : LYS
r218 : GLY
r219 : THR
r220 : ILE
r221 : ILE
r222 : GLU
r223 : VAL
r224 : ASN
r225 : VAL
r226 : SER
r227 : GLU
r228 : LEU
r238 : VAL
r239 : TRP
r240 : GLY
r241 : LYS
r242 : TYR
r243 : ALA
r244 : GLN
r245 : VAL
r246 : THR
r247 : ASN
r248 : GLU
r249 : PRO
r250 : ASP
r251 : ARG
r252 : ASP
r253 : GLY
r254 : CYS
r255 : VAL
r256 : ASN
r257 : ALA
r258 : VAL
r259 : LEU
r260 : LEU
w827 : GLN
w828 : ARG
w829 : ALA
w830 : LEU
w831 : ARG
w832 : ARG
w833 : ILE
w834 : ALA
w835 : LYS
w836 : LYS
w837 : HIS
w838 : HIS
'7'24 : SER
'7'25 : GLN
'7'26 : ALA
'7'27 : ARG
'7'28 : ASN
'7'29 : GLN
'7'30 : LEU
'7'31 : ALA
'7'32 : ASN
'7'44 : LYS
'7'45 : PRO
'7'46 : SER
'7'47 : LYS
'7'48 : THR
'7'49 : LYS
'7'50 : VAL
'7'51 : LYS
'7'52 : LYS
'7'53 : GLU
'7'54 : GLN
'7'55 : SER
'7'56 : LEU
'7'57 : ALA
'7'58 : ARG
'7'59 : LEU
'7'60 : TYR
'7'61 : GLY
'7'62 : ALA
'7'63 : LYS
'7'74 : ASP
'7'75 : LEU
'7'76 : ASN
'7'77 : ILE
'7'78 : PRO
'7'79 : THR
'7'80 : LEU
'7'81 : ASN
'7'82 : ARG
'7'83 : ALA
'7'84 : ILE
'7'85 : VAL
'7'86 : PRO
'7'87 : GLY
'7'88 : VAL
'7'89 : LYS
'7'90 : ILE
'7'91 : ARG
'7'92 : ARG
'7'93 : GLY
'7'94 : LYS
'7'95 : LYS
'7'96 : GLY
'7'97 : LYS
'7'98 : LYS
'7'99 : PHE
'7'100 : ILE
'7'101 : ALA
'7'102 : ASP
'7'103 : ASN
'7'104 : ASP
'7'105 : THR
'7'106 : LEU
'7'107 : THR
'7'108 : LEU
'7'109 : ASN
'7'110 : ARG
'7'111 : LEU
'7'112 : ILE
'7'113 : THR
'7'114 : THR
'7'115 : ILE
'7'116 : GLY
'7'117 : ASP
'7'118 : LYS
'7'119 : TYR
'7'120 : ASP
'7'121 : ASP
'7'122 : ILE
'7'123 : ALA
'7'124 : GLU
'7'125 : SER
'7'126 : LYS
'7'127 : LEU
'7'128 : GLU
'7'129 : LYS
'7'130 : ALA
'7'131 : ARG
'7'132 : ARG
'7'133 : LEU
'7'134 : GLU
'7'135 : GLU
'7'136 : ILE
'7'137 : ARG
'7'138 : GLU
'7'139 : LEU
'7'140 : LYS
'7'141 : ARG
'7'142 : LYS
'7'143 : GLU
'7'144 : ILE
'7'145 : GLU
'7'146 : ARG
'7'147 : LYS
'7'148 : GLU
A43 : TYR
A44 : ARG
A45 : HIS
A46 : ARG
A47 : HIS
A48 : LEU
A49 : ILE
A50 : GLN
A51 : ASP
A52 : LEU
A53 : SER
A54 : GLY
A55 : LEU
A56 : LEU
A57 : PRO
A58 : HIS
A59 : SER
A60 : ARG
A61 : LYS
A117 : LEU
A118 : HIS
A119 : THR
A120 : MET
A121 : ASP
A122 : GLU
A123 : LEU
A124 : ASN
A125 : PHE
A126 : THR
A127 : GLY
A128 : ASN
A129 : CYS
A130 : LEU
A131 : LYS
A132 : GLY
A133 : SER
A134 : ARG
A135 : PRO
A136 : VAL
A137 : LEU
A159 : ASN
A160 : PHE
A161 : GLY
A162 : VAL
A163 : PRO
A164 : PRO
A165 : ASN
A166 : ALA
A167 : ARG
A168 : LYS
A169 : SER
A170 : LYS
A171 : PRO
A172 : PHE
A173 : ILE
A174 : ASP
A175 : HIS
A176 : VAL
A177 : MET
A178 : SER
A179 : PHE
A188 : VAL
A189 : ARG
A190 : THR
A191 : TYR
A192 : GLU
A193 : ILE
A194 : SER
A195 : HIS
A196 : SER
A197 : THR
A198 : LYS
A199 : ASN
A200 : LYS
A201 : GLU
A202 : GLU
A203 : TYR
A204 : GLU
A205 : ASP
A206 : GLY
A207 : GLU
A208 : GLU
A209 : ASP
A210 : ILE
A211 : SER
A212 : LEU
A213 : VAL
A214 : GLU
A215 : ILE
A216 : GLY
A217 : PRO
A218 : ARG
A219 : PHE
J245 : ALA
J246 : PHE
J247 : TYR
J248 : LYS
J249 : GLN
J250 : SER
J251 : LEU
J252 : ASP
J253 : ALA
J254 : VAL
J255 : LEU
J256 : VAL
J257 : ALA
J258 : ARG
J259 : ASP
J260 : GLU
J261 : LEU
J262 : LYS
J263 : ARG
J264 : LEU
J265 : LYS
J266 : VAL
J267 : PRO
J268 : PHE
J269 : LYS
J270 : ARG
J271 : PRO
J272 : LEU
J273 : ASP
J274 : TYR
J275 : PHE
J276 : ALA
J277 : GLU
J278 : MET
J279 : VAL
J280 : LYS
J281 : SER
J282 : ASP
J283 : GLU
J284 : HIS
J285 : MET
J286 : ASP
J287 : LYS
J288 : ILE
J289 : LYS
J290 : GLY
J291 : LYS
J292 : LEU
J293 : ILE
J294 : GLU
J295 : GLU
J296 : ALA
J297 : SER
J298 : ASP
J299 : LYS
J300 : LYS
J301 : ALA
J302 : ARG
J303 : GLU
J304 : GLU
J305 : ALA
J306 : ARG
J307 : ARG
J308 : GLN
J309 : ARG
J310 : GLN
J311 : LEU
J312 : LYS
J313 : LYS
J314 : PHE
J315 : GLY
J316 : LYS
J317 : GLN
J318 : VAL
J319 : GLN
J320 : ASN
J321 : ALA
J322 : THR
J323 : LEU
J324 : GLN
J325 : LYS
J326 : ARG
J327 : GLN
J328 : LEU
J329 : GLU
J330 : LYS
J331 : ARG
J332 : GLU
J333 : THR
J334 : LEU
J335 : GLU
J336 : LYS
J337 : ILE
J338 : LYS
J339 : SER
J340 : LEU
b38 : LYS
b39 : ILE
b40 : THR
b41 : ARG
b42 : ILE
b43 : ARG
b44 : ALA
b45 : PHE
b46 : TYR
b47 : MET
b48 : ARG
b49 : LYS
b50 : VAL
b51 : LYS
b103 : SER
b104 : LEU
b105 : VAL
b106 : GLU
b107 : GLN
b108 : VAL
b109 : ALA
b110 : ARG
b111 : ASP
b112 : TYR
b113 : VAL
b114 : ARG
b115 : LEU
b116 : LEU
b117 : LYS
b118 : PHE
b119 : GLY
b120 : GLN
b121 : SER
b122 : LEU
b123 : PHE
b124 : GLN
b125 : CYS
b126 : LYS
b127 : GLN
b128 : LEU
b129 : LYS
b130 : ARG
b131 : ALA
b132 : ALA
b133 : LEU
b134 : GLY
b135 : ARG
b136 : MET
b137 : ALA
b138 : THR
b139 : ILE
b140 : VAL
b141 : LYS
b142 : LYS
a4 : ILE
a5 : THR
a6 : SER
a7 : SER
a8 : GLN
a9 : VAL
a10 : ARG
a11 : GLU
a12 : HIS
a13 : VAL
a14 : LYS
a15 : GLU
a16 : LEU
a17 : LEU
a18 : LYS
a19 : TYR
a20 : SER
a21 : ASN
a22 : GLU
a23 : THR
a24 : LYS
a25 : LYS
a26 : ARG
a27 : ASN
a28 : PHE
a29 : LEU
a30 : GLU
a31 : THR
a32 : VAL
a33 : GLU
a34 : LEU
a35 : GLN
a36 : VAL
a37 : GLY
a38 : LEU
a39 : LYS
a40 : ASN
a41 : TYR
a42 : ASP
a43 : PRO
a44 : GLN
a45 : ARG
a46 : ASP
a47 : LYS
a48 : ARG
a49 : PHE
a50 : SER
a51 : GLY
a52 : SER
a53 : LEU
a54 : LYS
a55 : LEU
a56 : PRO
a57 : ASN
a58 : CYS
a59 : PRO
a60 : ARG
a61 : PRO
a62 : ASN
a63 : MET
a64 : SER
a65 : ILE
a66 : CYS
a67 : ILE
a68 : PHE
a69 : GLY
a70 : ASP
a71 : ALA
a72 : PHE
a73 : ASP
a74 : VAL
a75 : ASP
a76 : ARG
a77 : ALA
a78 : LYS
a79 : SER
a80 : CYS
a81 : GLY
a82 : VAL
a83 : ASP
a84 : ALA
a85 : MET
a86 : SER
a87 : VAL
a88 : ASP
a89 : ASP
a90 : LEU
a91 : LYS
a92 : LYS
a93 : LEU
a94 : ASN
a95 : LYS
a96 : ASN
a97 : LYS
a98 : LYS
a99 : LEU
a100 : ILE
a101 : LYS
a102 : LYS
a103 : LEU
a104 : SER
a105 : LYS
a106 : LYS
a107 : TYR
a108 : ASN
a109 : ALA
a110 : PHE
a111 : ILE
a112 : ALA
a113 : SER
a114 : GLU
a115 : VAL
a116 : LEU
a117 : ILE
a118 : LYS
a119 : GLN
a120 : VAL
a121 : PRO
a122 : ARG
a123 : LEU
a124 : LEU
a125 : GLY
a126 : PRO
a127 : GLN
a128 : LEU
a129 : SER
a130 : LYS
a131 : ALA
a132 : GLY
a133 : LYS
a134 : PHE
a135 : PRO
a136 : THR
a137 : PRO
a138 : VAL
a139 : SER
a140 : HIS
a141 : ASN
a142 : ASP
a143 : ASP
a144 : LEU
a145 : TYR
a146 : GLY
a147 : LYS
a148 : VAL
a149 : THR
a150 : ASP
a151 : VAL
a152 : ARG
a153 : SER
a154 : THR
a155 : ILE
a156 : LYS
a157 : PHE
a158 : GLN
a159 : LEU
a160 : LYS
a161 : LYS
a162 : VAL
a163 : LEU
a164 : CYS
a165 : LEU
a166 : ALA
a167 : VAL
a168 : ALA
a169 : VAL
a170 : GLY
a171 : ASN
a172 : VAL
a173 : GLU
a174 : MET
a175 : GLU
a176 : GLU
a177 : ASP
a178 : VAL
a179 : LEU
a180 : VAL
a181 : GLN
a182 : GLN
a183 : ILE
a184 : LEU
a185 : MET
a186 : SER
a187 : VAL
a188 : ASN
a189 : PHE
a190 : PHE
a191 : VAL
a192 : SER
a193 : LEU
a194 : LEU
a195 : LYS
a196 : LYS
a197 : ASN
a198 : TRP
a199 : GLN
a200 : ASN
a201 : VAL
a202 : GLY
a203 : SER
a204 : LEU
a205 : VAL
a206 : VAL
a207 : LYS
a208 : SER
a209 : SER
a210 : MET
a211 : GLY
a212 : PRO
a213 : ALA
a214 : PHE
a215 : ARG
a216 : LEU
a217 : TYR
Adjacent stackings ----------------------------------------------
'1'869-'1'870 : adjacent_5p upward 
'1'871-'1'872 : adjacent_5p upward 
'1'872-'1'873 : adjacent_5p upward 
'1'887-'1'888 : adjacent_5p upward 
'1'888-'1'889 : adjacent_5p upward 
'1'891-'1'892 : adjacent_5p upward 
'1'964-'1'965 : adjacent_5p upward 
'1'1120-'1'1121 : adjacent_5p upward 
'1'1122-'1'1123 : adjacent_5p upward 
'1'1125-'1'1126 : adjacent_5p upward 
'1'1126-'1'1127 : adjacent_5p upward 
'1'1127-'1'1128 : adjacent_5p upward 
'1'1129-'1'1130 : adjacent_5p upward 
'1'1133-'1'1134 : adjacent_5p upward 
'1'1134-'1'1135 : adjacent_5p upward 
'1'1135-'1'1136 : adjacent_5p upward 
'1'1136-'1'1137 : adjacent_5p upward 
'1'2404-'1'2405 : adjacent_5p upward 
'1'2408-'1'2409 : adjacent_5p upward 
'1'2409-'1'2410 : adjacent_5p upward 
'1'2410-'1'2411 : adjacent_5p upward 
'1'2412-'1'2413 : adjacent_5p upward 
'1'2413-'1'2414 : adjacent_5p upward 
'1'2414-'1'2415 : adjacent_5p upward 
'1'2417-'1'2418 : adjacent_5p upward 
'1'2422-'1'2423 : adjacent_5p upward 
'1'2424-'1'2425 : adjacent_5p upward 
'1'2425-'1'2426 : adjacent_5p upward 
'1'2426-'1'2427 : adjacent_5p upward 
'1'2429-'1'2430 : adjacent_5p upward 
'1'2430-'1'2431 : adjacent_5p upward 
'1'2435-'1'2436 : adjacent_5p upward 
'1'2437-'1'2438 : adjacent_5p upward 
'1'2438-'1'2439 : adjacent_5p upward 
'1'2439-'1'2440 : adjacent_5p upward 
'1'2440-'1'2441 : adjacent_5p upward 
'1'2441-'1'2442 : adjacent_5p upward 
'1'2442-'1'2443 : adjacent_5p upward 
'1'2443-'1'2444 : adjacent_5p upward 
'1'2444-'1'2445 : adjacent_5p upward 
'1'2447-'1'2448 : adjacent_5p upward 
'1'2448-'1'2449 : adjacent_5p upward 
'1'2449-'1'2450 : adjacent_5p upward 
'1'2451-'1'2452 : adjacent_5p upward 
'1'2454-'1'2455 : adjacent_5p upward 
'1'2456-'1'2457 : adjacent_5p upward 
'1'2458-'1'2459 : adjacent_5p upward 
'1'2462-'1'2463 : adjacent_5p upward 
'1'2463-'1'2464 : adjacent_5p upward 
'1'2464-'1'2465 : adjacent_5p upward 
'1'2465-'1'2466 : adjacent_5p upward 
'1'2466-'1'2467 : adjacent_5p upward 
'1'2469-'1'2470 : adjacent_5p upward 
'1'2470-'1'2471 : adjacent_5p upward 
'1'2474-'1'2475 : adjacent_5p outward 
'1'2475-'1'2476 : adjacent_5p upward 
'1'2476-'1'2477 : adjacent_5p upward 
'1'2477-'1'2478 : adjacent_5p upward 
'1'2478-'1'2479 : adjacent_5p upward 
'1'2480-'1'2481 : adjacent_5p upward 
'1'2481-'1'2482 : adjacent_5p upward 
'1'2482-'1'2483 : adjacent_5p upward 
'1'2484-'1'2485 : adjacent_5p upward 
'1'2486-'1'2487 : adjacent_5p upward 
'1'2488-'1'2489 : adjacent_5p upward pairing 
'1'2490-'1'2491 : adjacent_5p upward 
'1'2491-'1'2492 : adjacent_5p upward 
'1'2494-'1'2495 : adjacent_5p upward 
'1'2500-'1'2501 : adjacent_5p upward 
'1'2503-'1'2504 : adjacent_5p upward 
'1'2509-'1'2510 : adjacent_5p upward 
'1'2511-'1'2512 : adjacent_5p upward 
'1'2595-'1'2596 : adjacent_5p upward 
'1'2597-'1'2598 : adjacent_5p upward 
'1'2601-'1'2602 : adjacent_5p upward 
'1'2602-'1'2603 : adjacent_5p upward 
'1'2603-'1'2604 : adjacent_5p upward 
'1'2604-'1'2605 : adjacent_5p upward 
'1'2607-'1'2608 : adjacent_5p upward 
'1'2608-'1'2609 : adjacent_5p upward 
'1'2609-'1'2610 : adjacent_5p upward 
'1'2802-'1'2803 : adjacent_5p outward 
'1'2803-'1'2804 : adjacent_5p upward 
'1'2804-'1'2805 : adjacent_5p upward 
'1'2805-'1'2806 : adjacent_5p upward 
'1'2810-'1'2811 : adjacent_5p upward 
'1'2811-'1'2812 : adjacent_5p upward 
'1'2813-'1'2814 : adjacent_5p upward 
'1'2814-'1'2815 : adjacent_5p upward 
'1'2815-'1'2816 : adjacent_5p upward 
'1'2816-'1'2817 : adjacent_5p upward 
'1'2817-'1'2818 : adjacent_5p upward 
'1'2818-'1'2819 : adjacent_5p upward 
'1'2830-'1'2831 : adjacent_5p upward 
'1'2831-'1'2832 : adjacent_5p upward 
'1'2832-'1'2833 : adjacent_5p upward 
'1'2833-'1'2834 : adjacent_5p upward 
'1'2834-'1'2835 : adjacent_5p upward 
'1'2856-'1'2857 : adjacent_5p upward 
'1'2957-'1'2958 : adjacent_5p upward 
'1'2958-'1'2959 : adjacent_5p upward 
'1'2959-'1'2960 : adjacent_5p upward 
'1'2961-'1'2962 : adjacent_5p upward 
'1'2962-'1'2963 : adjacent_5p upward 
'1'2963-'1'2964 : adjacent_5p upward 
'1'2964-'1'2965 : adjacent_5p upward 
'1'2968-'1'2969 : adjacent_5p upward 
'1'2969-'1'2970 : adjacent_5p upward 
'1'2972-'1'2973 : adjacent_5p upward 
'1'2973-'1'2974 : adjacent_5p upward 
'1'2976-'1'2977 : adjacent_5p upward pairing 
Non-Adjacent stackings ------------------------------------------
'1'871-'1'891 : outward 
'1'1126-'1'1133 : outward 
'1'2409-'1'2813 : outward 
'1'2423-'1'2605 : inward 
'1'2424-'1'2607 : outward 
'1'2432-'1'2598 : outward 
'1'2437-'1'2511 : outward 
'1'2448-'1'2499 : outward 
'1'2461-'1'2485 : inward 
'1'2461-'1'2486 : outward 
'1'2465-'1'2491 : outward 
'1'2957-'1'2976 : outward 
'1'2961-'1'2972 : outward 
Number of stackings = 124
Number of adjacent stackings = 111
Number of non adjacent stackings = 13
Base-pairs ------------------------------------------------------
'1'869-'1'892 : G-U Ww/Ww pairing antiparallel cis 
'1'870-'1'891 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'871-'1'890 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'872-'1'889 : G-U Ww/Ws pairing antiparallel cis XXVIII 
'1'873-'1'888 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'956-'1'965 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'957-'1'964 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'958-'1'963 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'960-'1'963 : U-G O2P/Ww O2P/Bs pairing 
'1'961-'1'963 : C-G O2P/Hh pairing 
'1'1120-'1'1138 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'1122-'1'1136 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'1122-'1'1137 : U-C Wh/Wh pairing antiparallel cis one_hbond 
'1'1123-'1'1135 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'1125-'1'1133 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'1126-'1'1132 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'1127-'1'1131 : G-G Sw/Hh pairing antiparallel trans one_hbond 108 
'1'2404-'1'2818 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2405-'1'2816 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2406-'1'2815 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2407-'1'2814 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2408-'1'2813 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2409-'1'2812 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2410-'1'2811 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2412-'1'2809 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2414-'1'2806 : G-U Ww/Ws pairing antiparallel cis XXVIII 
'1'2415-'1'2805 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2416-'1'2804 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2417-'1'2803 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2418-'1'2802 : G-A Ss/Ww O2'/Bh pairing parallel trans X 
'1'2420-'1'2610 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2421-'1'2609 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2422-'1'2608 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2423-'1'2607 : U-G Ws/Ww pairing antiparallel cis XXVIII 
'1'2424-'1'2605 : A-G Hh/Ss Bh/O2' pairing antiparallel trans XI 
'1'2425-'1'2604 : G-U Ww/Ws pairing antiparallel cis XXVIII 
'1'2427-'1'2602 : U-G Ws/Ww pairing antiparallel cis XXVIII 
'1'2431-'1'2599 : C-U Ws/Ww pairing antiparallel cis one_hbond 106 
'1'2435-'1'2512 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2436-'1'2511 : U-A Ws/Wh pairing antiparallel cis one_hbond 46 
'1'2437-'1'2510 : G-U Ww/Ws pairing antiparallel cis one_hbond 
'1'2438-'1'2509 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2439-'1'2508 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2440-'1'2507 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2441-'1'2506 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2442-'1'2505 : G-U Ww/Ws pairing antiparallel cis one_hbond 
'1'2443-'1'2504 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis one_hbond 
'1'2444-'1'2503 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2445-'1'2501 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis one_hbond 
'1'2447-'1'2499 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2448-'1'2498 : G-U Wh/Ww pairing antiparallel cis one_hbond 
'1'2449-'1'2497 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2451-'1'2496 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2452-'1'2495 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2454-'1'2484 : G-A Bh/Hw pairing parallel trans one_hbond 
'1'2456-'1'2461 : A-A Ww/Hh pairing antiparallel trans V 
'1'2457-'1'2461 : G-A Ww/O2P pairing 
'1'2457-'1'2481 : G-G O2'/Bs pairing 
'1'2459-'1'2486 : A-A Wh/Ww pairing antiparallel cis one_hbond 37 
'1'2462-'1'2493 : A-U Wh/Wh pairing antiparallel cis one_hbond 
'1'2462-'1'2494 : A-A Ww/Wh pairing antiparallel cis one_hbond 37 
'1'2463-'1'2492 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2464-'1'2491 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis one_hbond 
'1'2465-'1'2490 : G-C Ws/Ww pairing antiparallel cis one_hbond 
'1'2466-'1'2489 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2467-'1'2487 : G-U Ww/O2P Bs/O2P pairing 
'1'2467-'1'2488 : G-A Ss/Hh pairing antiparallel trans XI 
'1'2468-'1'2477 : A-G Ww/O2' pairing 
'1'2469-'1'2476 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2470-'1'2475 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2471-'1'2474 : U-G Ws/Ww pairing parallel trans one_hbond 
'1'2473-'1'2474 : C-G O2'/Ss adjacent_5p pairing 
'1'2481-'1'2487 : G-U Ww/Hw pairing antiparallel trans one_hbond 91 
'1'2483-'1'2485 : G-A O2'/Hh pairing 
'1'2483-'1'2486 : G-A Ww/O2P Bs/O2P pairing 
'1'2488-'1'2489 : A-C O2P/Bh adjacent_5p upward pairing 
'1'2501-'1'2502 : U-A O2'/Hh adjacent_5p pairing 
'1'2501-'1'2503 : U-G O2'/Hh pairing 
'1'2610-'1'2611 : G-U Bs/O2' adjacent_5p pairing 
'1'2831-'1'2857 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2832-'1'2856 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2833-'1'2855 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2835-'1'2854 : U-U Ww/Ws pairing antiparallel cis one_hbond 
'1'2957-'1'2975 : G-U Ww/Ws pairing antiparallel cis 
'1'2958-'1'2974 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2959-'1'2973 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2961-'1'2970 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2962-'1'2969 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'1'2963-'1'2968 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'1'2964-'1'2967 : G-A O2'/Ww O2'/Bh Bs/O2' pairing 
'1'2976-'1'2977 : A-G O2'/C8 adjacent_5p upward pairing 
