Residue conformations -------------------------------------------
B452 : LYS
B453 : LYS
B454 : LEU
B455 : ARG
B456 : ARG
B457 : MET
B458 : ASN
B459 : ARG
B460 : PHE
B461 : THR
B462 : VAL
B463 : ALA
B464 : GLU
B465 : LEU
B466 : LYS
B467 : GLN
B468 : LEU
B469 : VAL
B470 : ALA
B471 : ARG
B472 : PRO
B473 : ASP
B474 : VAL
B475 : VAL
B476 : GLU
B477 : MET
B478 : HIS
B479 : ASP
B480 : VAL
B481 : THR
B482 : ALA
B483 : GLN
B484 : ASP
B485 : PRO
B486 : LYS
B487 : LEU
B488 : LEU
B489 : VAL
B490 : HIS
B491 : LEU
B492 : LYS
B493 : ALA
B494 : THR
B495 : ARG
B496 : ASN
B497 : SER
B498 : VAL
B499 : PRO
B500 : VAL
B501 : PRO
B502 : ARG
B503 : HIS
B504 : TRP
B505 : CYS
B506 : PHE
B507 : LYS
B508 : ARG
B509 : LYS
B510 : TYR
B511 : LEU
B512 : GLN
B513 : GLY
B522 : PHE
B523 : GLU
B524 : LEU
B525 : PRO
B526 : ASP
B527 : PHE
B528 : ILE
B529 : LYS
B530 : ARG
B568 : TYR
B569 : GLN
B570 : LYS
B571 : LEU
B572 : HIS
B573 : ASP
B574 : ALA
B575 : PHE
B576 : PHE
B577 : LYS
B578 : TRP
B579 : GLN
B580 : THR
B581 : LYS
B582 : PRO
B583 : LYS
B584 : LEU
B585 : THR
B586 : ILE
B587 : HIS
B588 : GLY
B589 : ASP
B590 : LEU
B591 : TYR
B592 : TYR
B593 : GLU
B594 : GLY
B595 : LYS
B596 : GLU
B597 : PHE
B703 : ILE
B704 : ASP
B705 : ARG
B706 : THR
B707 : PRO
B708 : TRP
B709 : GLY
B710 : GLU
B711 : LEU
C1 : MET
C2 : PHE
C3 : LEU
C4 : TYR
C5 : ASN
C6 : LEU
C7 : THR
C8 : LEU
C9 : GLN
C10 : ARG
C11 : ALA
C12 : THR
C13 : GLY
C14 : ILE
C15 : SER
C16 : PHE
C17 : ALA
C18 : ILE
C19 : HIS
C20 : GLY
C21 : ASN
C22 : PHE
C23 : SER
C24 : GLY
C25 : THR
C26 : LYS
C27 : GLN
C28 : GLN
C29 : GLU
C30 : ILE
C31 : VAL
C32 : VAL
C33 : SER
C34 : ARG
C35 : GLY
C36 : LYS
C37 : ILE
C38 : LEU
C39 : GLU
C40 : LEU
C41 : LEU
C42 : ARG
C43 : PRO
C44 : ASP
C45 : PRO
C46 : ASN
C47 : THR
C48 : GLY
C49 : LYS
C50 : VAL
C51 : HIS
C52 : THR
C53 : LEU
C54 : LEU
C55 : THR
C56 : VAL
C57 : GLU
C58 : VAL
C59 : PHE
C60 : GLY
C61 : VAL
C62 : ILE
C63 : ARG
C64 : SER
C65 : LEU
C66 : MET
C67 : ALA
C68 : PHE
C69 : ARG
C70 : LEU
C71 : THR
C72 : GLY
C73 : GLY
C74 : THR
C75 : LYS
C76 : ASP
C77 : TYR
C78 : ILE
C79 : VAL
C80 : VAL
C81 : GLY
C82 : SER
C83 : ASP
C84 : SER
C85 : GLY
C86 : ARG
C87 : ILE
C88 : VAL
C89 : ILE
C90 : LEU
C91 : GLU
C92 : TYR
C93 : GLN
C94 : PRO
C95 : SER
C96 : LYS
C97 : ASN
C98 : MET
C99 : PHE
C100 : GLU
C101 : LYS
C102 : ILE
C103 : HIS
C104 : GLN
C105 : GLU
C106 : THR
C107 : PHE
C108 : GLY
C109 : LYS
C110 : SER
C111 : GLY
C112 : CYS
C113 : ARG
C114 : ARG
C115 : ILE
C116 : VAL
C117 : PRO
C118 : GLY
C119 : GLN
C120 : PHE
C121 : LEU
C122 : ALA
C123 : VAL
C124 : ASP
C125 : PRO
C126 : LYS
C127 : GLY
C128 : ARG
C129 : ALA
C130 : VAL
C131 : MET
C132 : ILE
C133 : SER
C134 : ALA
C135 : ILE
C136 : GLU
C137 : LYS
C138 : GLN
C139 : LYS
C140 : LEU
C141 : VAL
C142 : TYR
C143 : ILE
C144 : LEU
C145 : ASN
C146 : ARG
C147 : ASP
C148 : ALA
C149 : ALA
C150 : ALA
C151 : ARG
C152 : LEU
C153 : THR
C154 : ILE
C155 : SER
C156 : SER
C157 : PRO
C158 : LEU
C159 : GLU
C160 : ALA
C161 : HIS
C162 : LYS
C163 : ALA
C164 : ASN
C165 : THR
C166 : LEU
C167 : VAL
C168 : TYR
C169 : HIS
C170 : VAL
C171 : VAL
C172 : GLY
C173 : VAL
C174 : ASP
C175 : VAL
C176 : GLY
C177 : PHE
C178 : GLU
C179 : ASN
C180 : PRO
C181 : MET
C182 : PHE
C183 : ALA
C184 : CYS
C185 : LEU
C186 : GLU
C187 : MET
C188 : ASP
C189 : TYR
C190 : GLU
C191 : GLU
C192 : ALA
C193 : ASP
C194 : ASN
C195 : ASP
C196 : PRO
C197 : THR
C198 : GLY
C199 : GLU
C200 : ALA
C201 : ALA
C202 : ALA
C203 : ASN
C204 : THR
C205 : GLN
C206 : GLN
C207 : THR
C208 : LEU
C209 : THR
C210 : PHE
C211 : TYR
C212 : GLU
C213 : LEU
C214 : ASP
C215 : LEU
C216 : GLY
C217 : LEU
C218 : ASN
C219 : HIS
C220 : VAL
C221 : VAL
C222 : ARG
C223 : LYS
C224 : TYR
C225 : SER
C226 : GLU
C227 : PRO
C228 : LEU
C229 : GLU
C230 : GLU
C231 : HIS
C232 : GLY
C233 : ASN
C234 : PHE
C235 : LEU
C236 : ILE
C237 : THR
C238 : VAL
C239 : PRO
C240 : GLY
C241 : GLY
C242 : SER
C243 : ASP
C244 : GLY
C245 : PRO
C246 : SER
C247 : GLY
C248 : VAL
C249 : LEU
C250 : ILE
C251 : CYS
C252 : SER
C253 : GLU
C254 : ASN
C255 : TYR
C256 : ILE
C257 : THR
C258 : TYR
C259 : LYS
C260 : ASN
C261 : PHE
C262 : GLY
C263 : ASP
C264 : GLN
C265 : PRO
C266 : ASP
C267 : ILE
C268 : ARG
C269 : CYS
C270 : PRO
C271 : ILE
C272 : PRO
C273 : ARG
C274 : ARG
C275 : ARG
C276 : ASN
C277 : ASP
C278 : LEU
C279 : ASP
C280 : ASP
C281 : PRO
C282 : GLU
C283 : ARG
C284 : GLY
C285 : MET
C286 : ILE
C287 : PHE
C288 : VAL
C289 : CYS
C290 : SER
C291 : ALA
C292 : THR
C293 : HIS
C294 : LYS
C295 : THR
C296 : LYS
C297 : SER
C298 : MET
C299 : PHE
C300 : PHE
C301 : PHE
C302 : LEU
C303 : ALA
C304 : GLN
C305 : THR
C306 : GLU
C307 : GLN
C308 : GLY
C309 : ASP
C310 : ILE
C311 : PHE
C312 : LYS
C313 : ILE
C314 : THR
C315 : LEU
C316 : GLU
C317 : THR
C318 : ASP
C319 : GLU
C320 : ASP
C321 : MET
C322 : VAL
C323 : THR
C324 : GLU
C325 : ILE
C326 : ARG
C327 : LEU
C328 : LYS
C329 : TYR
C330 : PHE
C331 : ASP
C332 : THR
C333 : VAL
C334 : PRO
C335 : VAL
C336 : ALA
C337 : ALA
C338 : ALA
C339 : MET
C340 : CYS
C341 : VAL
C342 : LEU
C343 : LYS
C344 : THR
C345 : GLY
C346 : PHE
C347 : LEU
C348 : PHE
C349 : VAL
C350 : ALA
C351 : SER
C352 : GLU
C353 : PHE
C354 : GLY
C355 : ASN
C356 : HIS
C357 : TYR
C358 : LEU
C359 : TYR
C360 : GLN
C361 : ILE
C362 : ALA
C363 : HIS
C364 : LEU
C365 : GLY
C366 : ASP
C367 : ASP
C368 : ASP
C369 : GLU
C370 : GLU
C371 : PRO
C372 : GLU
C373 : PHE
C374 : SER
C375 : SER
C376 : ALA
C377 : MET
C378 : PRO
C379 : LEU
C380 : GLU
C381 : GLU
C382 : GLY
C383 : ASP
C384 : THR
C385 : PHE
C386 : PHE
C387 : PHE
C388 : GLN
C389 : PRO
C390 : ARG
C391 : PRO
C392 : LEU
C393 : LYS
C394 : ASN
C395 : LEU
C396 : VAL
C397 : LEU
C398 : VAL
C399 : ASP
C400 : GLU
C401 : LEU
C402 : ASP
C403 : SER
C404 : LEU
C405 : SER
C406 : PRO
C407 : ILE
C408 : LEU
C409 : PHE
C410 : CYS
C411 : GLN
C412 : ILE
C413 : ALA
C414 : ASP
C415 : LEU
C416 : ALA
C417 : ASN
C418 : GLU
C419 : ASP
C420 : THR
C421 : PRO
C422 : GLN
C423 : LEU
C424 : TYR
C425 : VAL
C426 : ALA
C427 : CYS
C428 : GLY
C429 : ARG
C430 : GLY
C431 : PRO
C432 : ARG
C433 : SER
C434 : SER
C435 : LEU
C436 : ARG
C437 : VAL
C438 : LEU
C439 : ARG
C440 : HIS
C441 : GLY
C442 : LEU
C443 : GLU
C444 : VAL
C445 : SER
C446 : GLU
C447 : MET
C448 : ALA
C449 : VAL
C450 : SER
C451 : GLU
C452 : LEU
C453 : PRO
C454 : GLY
C455 : ASN
C456 : PRO
C457 : ASN
C458 : ALA
C459 : VAL
C460 : TRP
C461 : THR
C462 : VAL
C463 : ARG
C464 : ARG
C465 : HIS
C466 : ILE
C467 : GLU
C468 : ASP
C469 : GLU
C470 : PHE
C471 : ASP
C472 : ALA
C473 : TYR
C474 : ILE
C475 : ILE
C476 : VAL
C477 : SER
C478 : PHE
C479 : VAL
C480 : ASN
C481 : ALA
C482 : THR
C483 : LEU
C484 : VAL
C485 : LEU
C486 : SER
C487 : ILE
C488 : GLY
C489 : GLU
C490 : THR
C491 : VAL
C492 : GLU
C493 : GLU
C494 : VAL
C495 : THR
C496 : ASP
C497 : SER
C498 : GLY
C499 : PHE
C500 : LEU
C501 : GLY
C502 : THR
C503 : THR
C504 : PRO
C505 : THR
C506 : LEU
C507 : SER
C508 : CYS
C509 : SER
C510 : LEU
C511 : LEU
C512 : GLY
C513 : ASP
C514 : ASP
C515 : ALA
C516 : LEU
C517 : VAL
C518 : GLN
C519 : VAL
C520 : TYR
C521 : PRO
C522 : ASP
C523 : GLY
C524 : ILE
C525 : ARG
C526 : HIS
C527 : ILE
C528 : ARG
C529 : ALA
C533 : VAL
C534 : ASN
C535 : GLU
C536 : TRP
C537 : LYS
C538 : THR
C539 : PRO
C540 : GLY
C541 : LYS
C542 : LYS
C543 : THR
C544 : ILE
C545 : VAL
C546 : LYS
C547 : CYS
C548 : ALA
C549 : VAL
C550 : ASN
C551 : GLN
C552 : ARG
C553 : GLN
C554 : VAL
C555 : VAL
C556 : ILE
C557 : ALA
C558 : LEU
C559 : THR
C560 : GLY
C561 : GLY
C562 : GLU
C563 : LEU
C564 : VAL
C565 : TYR
C566 : PHE
C567 : GLU
C568 : MET
C569 : ASP
C570 : PRO
C571 : SER
C572 : GLY
C573 : GLN
C574 : LEU
C575 : ASN
C576 : GLU
C577 : TYR
C578 : THR
C579 : GLU
C580 : ARG
C581 : LYS
C582 : GLU
C583 : MET
C584 : SER
C585 : ALA
C586 : ASP
C587 : VAL
C588 : VAL
C589 : CYS
C590 : MET
C591 : SER
C592 : LEU
C593 : ALA
C594 : ASN
C595 : VAL
C596 : PRO
C597 : PRO
C598 : GLY
C599 : GLU
C600 : GLN
C601 : ARG
C602 : SER
C603 : ARG
C604 : PHE
C605 : LEU
C606 : ALA
C607 : VAL
C608 : GLY
C609 : LEU
C610 : VAL
C611 : ASP
C612 : ASN
C613 : THR
C614 : VAL
C615 : ARG
C616 : ILE
C617 : ILE
C618 : SER
C619 : LEU
C620 : ASP
C621 : PRO
C622 : SER
C623 : ASP
C624 : CYS
C625 : LEU
C626 : GLN
C627 : PRO
C628 : LEU
C629 : SER
C630 : MET
C631 : GLN
C632 : ALA
C633 : LEU
C634 : PRO
C635 : ALA
C636 : GLN
C637 : PRO
C638 : GLU
C639 : SER
C640 : LEU
C641 : CYS
C642 : ILE
C643 : VAL
C644 : GLU
C645 : MET
C662 : PHE
C663 : LEU
C664 : TYR
C665 : LEU
C666 : ASN
C667 : ILE
C668 : GLY
C669 : LEU
C670 : GLN
C671 : ASN
C672 : GLY
C673 : VAL
C674 : LEU
C675 : LEU
C676 : ARG
C677 : THR
C678 : VAL
C679 : LEU
C680 : ASP
C681 : PRO
C684 : GLY
C685 : ASP
C686 : LEU
C687 : SER
C688 : ASP
C689 : THR
C690 : ARG
C691 : THR
C695 : GLY
C696 : SER
C697 : ARG
C698 : PRO
C699 : VAL
C700 : LYS
C701 : LEU
C702 : PHE
C703 : ARG
C704 : VAL
C705 : ARG
C706 : MET
C707 : GLN
C708 : GLY
C709 : GLN
C710 : GLU
C711 : ALA
C712 : VAL
C713 : LEU
C714 : ALA
C715 : MET
C716 : SER
C717 : SER
C718 : ARG
C719 : SER
C720 : TRP
C721 : LEU
C722 : SER
C723 : TYR
C724 : SER
C725 : TYR
C726 : GLN
C727 : SER
C728 : ARG
C729 : PHE
C730 : HIS
C731 : LEU
C732 : THR
C733 : PRO
C734 : LEU
C735 : SER
C736 : TYR
C737 : GLU
C738 : THR
C739 : LEU
C740 : GLU
C741 : PHE
C742 : ALA
C743 : SER
C744 : GLY
C745 : PHE
C746 : ALA
C747 : SER
C748 : GLU
C749 : GLN
C750 : CYS
C751 : PRO
C752 : GLU
C753 : GLY
C754 : ILE
C755 : VAL
C756 : ALA
C757 : ILE
C758 : SER
C759 : THR
C760 : ASN
C761 : THR
C762 : LEU
C763 : ARG
C764 : ILE
C765 : LEU
C766 : ALA
C767 : LEU
C768 : GLU
C769 : LYS
C770 : LEU
C771 : GLY
C772 : ALA
C773 : VAL
C774 : PHE
C775 : ASN
C776 : GLN
C777 : VAL
C778 : ALA
C779 : PHE
C780 : PRO
C781 : LEU
C782 : GLN
C783 : TYR
C784 : THR
C785 : PRO
C786 : ARG
C787 : LYS
C788 : PHE
C789 : VAL
C790 : ILE
C791 : HIS
C792 : PRO
C793 : GLU
C794 : SER
C795 : ASN
C796 : ASN
C797 : LEU
C798 : ILE
C799 : ILE
C800 : ILE
C801 : GLU
C802 : THR
C803 : ASP
C804 : HIS
C805 : ASN
C806 : ALA
C807 : TYR
C808 : THR
C809 : GLU
C810 : ALA
C811 : THR
C812 : LYS
C813 : ALA
C814 : GLN
C815 : ARG
C816 : LYS
C817 : GLN
C818 : GLN
C819 : MET
C820 : ALA
C821 : GLU
C822 : GLU
C823 : MET
C824 : VAL
C825 : GLU
C826 : ALA
C831 : GLU
C832 : ARG
C833 : GLU
C834 : LEU
C835 : ALA
C836 : ALA
C837 : GLU
C838 : MET
C839 : ALA
C840 : ALA
C841 : ALA
C842 : PHE
C843 : LEU
C844 : ASN
C845 : GLU
C846 : ASN
C847 : LEU
C848 : PRO
C849 : GLU
C850 : SER
C851 : ILE
C852 : PHE
C853 : GLY
C854 : ALA
C855 : PRO
C856 : LYS
C857 : ALA
C858 : GLY
C859 : ASN
C860 : GLY
C861 : GLN
C862 : TRP
C863 : ALA
C864 : SER
C865 : VAL
C866 : ILE
C867 : ARG
C868 : VAL
C869 : MET
C870 : ASN
C871 : PRO
C872 : ILE
C873 : GLN
C874 : GLY
C875 : ASN
C876 : THR
C877 : LEU
C878 : ASP
C879 : LEU
C880 : VAL
C881 : GLN
C882 : LEU
C883 : GLU
C884 : GLN
C885 : ASN
C886 : GLU
C887 : ALA
C888 : ALA
C889 : PHE
C890 : SER
C891 : VAL
C892 : ALA
C893 : VAL
C894 : CYS
C895 : ARG
C896 : PHE
C897 : SER
C898 : ASN
C899 : THR
C900 : GLY
C901 : GLU
C902 : ASP
C903 : TRP
C904 : TYR
C905 : VAL
C906 : LEU
C907 : VAL
C908 : GLY
C909 : VAL
C910 : ALA
C911 : LYS
C912 : ASP
C913 : LEU
C914 : ILE
C915 : LEU
C916 : ASN
C917 : PRO
C918 : ARG
C919 : SER
C920 : VAL
C921 : ALA
C922 : GLY
C923 : GLY
C924 : PHE
C925 : VAL
C926 : TYR
C927 : THR
C928 : TYR
C929 : LYS
C930 : LEU
C931 : VAL
C932 : ASN
C933 : ASN
C934 : GLY
C935 : GLU
C936 : LYS
C937 : LEU
C938 : GLU
C939 : PHE
C940 : LEU
C941 : HIS
C942 : LYS
C943 : THR
C944 : PRO
C945 : VAL
C946 : GLU
C947 : GLU
C948 : VAL
C949 : PRO
C950 : ALA
C951 : ALA
C952 : ILE
C953 : ALA
C954 : PRO
C955 : PHE
C956 : GLN
C957 : GLY
C958 : ARG
C959 : VAL
C960 : LEU
C961 : ILE
C962 : GLY
C963 : VAL
C964 : GLY
C965 : LYS
C966 : LEU
C967 : LEU
C968 : ARG
C969 : VAL
C970 : TYR
C971 : ASP
C972 : LEU
C973 : GLY
C974 : LYS
C975 : LYS
C976 : LYS
C977 : LEU
C978 : LEU
C979 : ARG
C980 : LYS
C981 : CYS
C982 : GLU
C983 : ASN
C984 : LYS
C985 : HIS
C986 : ILE
C987 : ALA
C988 : ASN
C989 : TYR
C990 : ILE
C991 : SER
C992 : GLY
C993 : ILE
C994 : GLN
C995 : THR
C996 : ILE
C997 : GLY
C998 : HIS
C999 : ARG
C1000 : VAL
C1001 : ILE
C1002 : VAL
C1003 : SER
C1004 : ASP
C1005 : VAL
C1006 : GLN
C1007 : GLU
C1008 : SER
C1009 : PHE
C1010 : ILE
C1011 : TRP
C1012 : VAL
C1013 : ARG
C1014 : TYR
C1015 : LYS
C1016 : ARG
C1017 : ASN
C1018 : GLU
C1019 : ASN
C1020 : GLN
C1021 : LEU
C1022 : ILE
C1023 : ILE
C1024 : PHE
C1025 : ALA
C1026 : ASP
C1027 : ASP
C1028 : THR
C1029 : TYR
C1030 : PRO
C1031 : ARG
C1032 : TRP
C1033 : VAL
C1034 : THR
C1035 : THR
C1036 : ALA
C1037 : SER
C1038 : LEU
C1039 : LEU
C1040 : ASP
C1041 : TYR
C1042 : ASP
C1043 : THR
C1044 : VAL
C1045 : ALA
C1046 : GLY
C1047 : ALA
C1048 : ASP
C1049 : LYS
C1050 : PHE
C1051 : GLY
C1052 : ASN
C1053 : ILE
C1054 : CYS
C1055 : VAL
C1056 : VAL
C1057 : ARG
C1058 : LEU
C1059 : PRO
C1060 : PRO
C1061 : ASN
C1062 : THR
C1063 : ASN
C1064 : ASP
C1065 : GLU
C1066 : VAL
C1067 : ASP
C1068 : GLU
C1069 : ASP
C1070 : PRO
C1071 : THR
C1072 : GLY
C1073 : ASN
C1074 : LYS
C1075 : ALA
C1076 : LEU
C1077 : TRP
C1078 : ASP
C1079 : ARG
C1080 : GLY
C1081 : LEU
C1082 : LEU
C1083 : ASN
C1084 : GLY
C1085 : ALA
C1086 : SER
C1087 : GLN
C1088 : LYS
C1089 : ALA
C1090 : GLU
C1091 : VAL
C1092 : ILE
C1093 : MET
C1094 : ASN
C1095 : TYR
C1096 : HIS
C1097 : VAL
C1098 : GLY
C1099 : GLU
C1100 : THR
C1101 : VAL
C1102 : LEU
C1103 : SER
C1104 : LEU
C1105 : GLN
C1106 : LYS
C1107 : THR
C1108 : THR
C1109 : LEU
C1110 : ILE
C1111 : PRO
C1112 : GLY
C1113 : GLY
C1114 : SER
C1115 : GLU
C1116 : SER
C1117 : LEU
C1118 : VAL
C1119 : TYR
C1120 : THR
C1121 : THR
C1122 : LEU
C1123 : SER
C1124 : GLY
C1125 : GLY
C1126 : ILE
C1127 : GLY
C1128 : ILE
C1129 : LEU
C1130 : VAL
C1131 : PRO
C1132 : PHE
C1133 : THR
C1134 : SER
C1135 : HIS
C1136 : GLU
C1137 : ASP
C1138 : HIS
C1139 : ASP
C1140 : PHE
C1141 : PHE
C1142 : GLN
C1143 : HIS
C1144 : VAL
C1145 : GLU
C1146 : MET
C1147 : HIS
C1148 : LEU
C1149 : ARG
C1150 : SER
C1151 : GLU
C1152 : HIS
C1153 : PRO
C1154 : PRO
C1155 : LEU
C1156 : CYS
C1157 : GLY
C1158 : ARG
C1159 : ASP
C1160 : HIS
C1161 : LEU
C1162 : SER
C1163 : PHE
C1164 : ARG
C1165 : SER
C1166 : TYR
C1167 : TYR
C1168 : PHE
C1169 : PRO
C1170 : VAL
C1171 : LYS
C1172 : ASN
C1173 : VAL
C1174 : ILE
C1175 : ASP
C1176 : GLY
C1177 : ASP
C1178 : LEU
C1179 : CYS
C1180 : GLU
C1181 : GLN
C1182 : PHE
C1183 : ASN
C1184 : SER
C1185 : MET
C1186 : GLU
C1187 : PRO
C1188 : ASN
C1189 : LYS
C1190 : GLN
C1191 : LYS
C1192 : ASN
C1193 : VAL
C1194 : SER
C1195 : GLU
C1196 : GLU
C1197 : LEU
C1198 : ASP
C1199 : ARG
C1200 : THR
C1201 : PRO
C1202 : PRO
C1203 : GLU
C1204 : VAL
C1205 : SER
C1206 : LYS
C1207 : LYS
C1208 : LEU
C1209 : GLU
C1210 : ASP
C1211 : ILE
C1212 : ARG
C1213 : THR
C1214 : ARG
C1215 : TYR
C1216 : ALA
C1217 : PHE
E12 : GLU
E13 : HIS
E14 : LEU
E15 : GLN
E16 : SER
E17 : LYS
E18 : TYR
E19 : ILE
E20 : GLY
E21 : THR
E22 : GLY
E23 : HIS
E24 : ALA
E25 : ASP
E26 : THR
E27 : THR
E28 : LYS
E29 : TRP
E30 : GLU
E31 : TRP
E32 : LEU
E33 : VAL
E34 : ASN
E35 : GLN
E36 : HIS
E37 : ARG
E38 : ASP
E39 : SER
E40 : TYR
E41 : CYS
E42 : SER
E43 : TYR
E44 : MET
E45 : GLY
E46 : HIS
E47 : PHE
E48 : ASP
E49 : LEU
E50 : LEU
E51 : ASN
E52 : TYR
E53 : PHE
E54 : ALA
E55 : ILE
E56 : ALA
E57 : GLU
E58 : ASN
E59 : GLU
E60 : SER
E61 : LYS
E62 : ALA
E63 : ARG
E64 : VAL
E65 : ARG
E66 : PHE
E67 : ASN
E68 : LEU
E69 : MET
E70 : GLU
E71 : LYS
E72 : MET
E73 : LEU
E74 : GLN
E75 : PRO
E76 : CYS
E77 : GLY
E78 : PRO
E79 : PRO
E80 : ALA
E81 : ASP
G9 : ILE
G10 : PHE
G11 : CYS
G12 : ARG
G13 : LYS
G14 : GLN
G15 : ALA
G16 : GLY
G17 : VAL
G18 : ALA
G19 : ILE
G20 : GLY
G21 : ARG
G22 : LEU
G23 : CYS
G24 : GLU
G25 : LYS
G26 : CYS
G27 : ASP
G28 : GLY
G29 : LYS
G30 : CYS
G31 : VAL
G32 : ILE
G33 : CYS
G34 : ASP
G35 : SER
G36 : TYR
G37 : VAL
G38 : ARG
G39 : PRO
G40 : CYS
G41 : THR
G42 : LEU
G43 : VAL
G44 : ARG
G45 : ILE
G46 : CYS
G47 : ASP
G48 : GLU
G49 : CYS
G50 : ASN
G51 : TYR
G52 : GLY
G53 : SER
G54 : TYR
G55 : GLN
G56 : GLY
G57 : ARG
G58 : CYS
G59 : VAL
G60 : ILE
G61 : CYS
G62 : GLY
G63 : GLY
G64 : PRO
G65 : GLY
G66 : VAL
G67 : SER
G68 : ASP
G69 : ALA
G70 : TYR
G71 : TYR
G72 : CYS
G73 : LYS
G74 : GLU
G75 : CYS
G76 : THR
G77 : ILE
G78 : GLN
G79 : GLU
G80 : LYS
G81 : ASP
G82 : ARG
G83 : ASP
G84 : GLY
G85 : CYS
G86 : PRO
G87 : LYS
G88 : ILE
G89 : VAL
'2'25 : G C3p_endo anti
'2'26 : A C3p_endo anti
'2'27 : U C3p_endo anti
'2'28 : C C3p_endo anti
'2'29 : A C3p_endo anti
'2'30 : A C3p_endo anti
'2'31 : G C3p_endo anti
'2'32 : U C3p_endo anti
'2'33 : G C3p_endo anti
'2'34 : U C3p_endo anti
'2'35 : A C3p_endo anti
'2'36 : G C3p_endo anti
'2'37 : U C3p_endo anti
'2'38 : A C3p_endo anti
'2'39 : U C3p_endo anti
'2'40 : C C3p_endo anti
'2'41 : U C3p_endo anti
'2'42 : G C3p_endo anti
'2'43 : U C3p_endo anti
'2'44 : U C3p_endo anti
'2'45 : C C2p_endo anti
'2'47 : U C3p_endo syn
'2'48 : A C3p_endo anti
'2'49 : U C3p_endo anti
'2'50 : C C3p_endo anti
'2'51 : A C3p_endo anti
'2'52 : G C3p_endo anti
'2'53 : U C3p_endo anti
'2'54 : U C3p_endo anti
'2'55 : U C3p_endo anti
'2'56 : A C3p_endo anti
'2'57 : A C3p_endo anti
'2'58 : U C3p_endo anti
'2'59 : A C3p_endo anti
'2'60 : U C3p_endo anti
'2'61 : C C3p_endo anti
'2'62 : U C3p_endo anti
'2'63 : G C3p_endo anti
'2'64 : A C3p_endo anti
'2'65 : U C3p_endo anti
'2'66 : A C3p_endo anti
'9'392 : ILE
'9'393 : PRO
'9'394 : TYR
'9'395 : TRP
'9'396 : LEU
'9'397 : TYR
'9'398 : LYS
'9'399 : LEU
'9'400 : HIS
'9'401 : GLY
'9'402 : LEU
'9'403 : ASN
'9'404 : ILE
'9'405 : ASN
'9'406 : TYR
'9'407 : ASN
'9'408 : CYS
'9'409 : GLU
'9'410 : ILE
'9'411 : CYS
'9'412 : GLY
'9'413 : ASN
'9'414 : TYR
'9'415 : THR
'9'416 : TYR
'9'417 : ARG
'9'418 : GLY
'9'419 : PRO
'9'420 : LYS
'9'421 : ALA
'9'422 : PHE
'9'423 : GLN
'9'424 : ARG
'9'425 : HIS
'9'426 : PHE
'9'427 : ALA
'9'428 : GLU
'9'429 : TRP
'9'430 : ARG
'9'431 : HIS
'9'432 : ALA
'9'433 : HIS
'9'434 : GLY
'9'435 : MET
'9'436 : ARG
'9'437 : CYS
'9'438 : LEU
'9'439 : GLY
'9'440 : ILE
'9'441 : PRO
'9'442 : ASN
'9'443 : THR
'9'444 : ALA
'9'445 : HIS
'9'446 : PHE
'9'447 : ALA
'9'448 : ASN
'9'449 : VAL
'9'450 : THR
'9'451 : GLN
'9'452 : ILE
'9'453 : GLU
'9'454 : ASP
'9'455 : ALA
'9'456 : VAL
'9'457 : SER
'9'458 : LEU
'9'459 : TRP
'9'460 : ALA
'9'461 : LYS
'9'462 : LEU
'9'463 : LYS
'9'464 : LEU
'9'465 : GLN
'9'466 : LYS
'9'467 : ALA
'9'468 : SER
'9'469 : GLU
'9'470 : ARG
'9'471 : TRP
'9'472 : GLN
'9'473 : PRO
'9'474 : ASP
'9'475 : THR
'9'476 : GLU
'9'477 : GLU
'9'478 : GLU
'9'479 : TYR
'9'480 : GLU
'9'486 : VAL
'9'487 : VAL
'9'488 : ASN
q132 : ASN
q133 : THR
q134 : ASN
q135 : VAL
q136 : TYR
q137 : VAL
q138 : SER
q139 : GLY
q140 : LEU
q141 : PRO
q145 : THR
q146 : VAL
q147 : ASP
q148 : GLU
q149 : PHE
q150 : ILE
q151 : GLN
q152 : LEU
q153 : MET
q154 : SER
q155 : LYS
q156 : PHE
q157 : GLY
q158 : ILE
q159 : ILE
q160 : MET
q184 : GLY
q185 : LEU
q186 : CYS
q187 : CYS
q188 : TYR
q189 : LEU
q190 : LYS
q191 : ARG
q192 : GLU
q193 : SER
q194 : VAL
q195 : GLU
q196 : LEU
q197 : ALA
q198 : LEU
q199 : LYS
q200 : LEU
q201 : LEU
q202 : ASP
q203 : GLU
q204 : ASP
q209 : TYR
q210 : LYS
q211 : LEU
q212 : HIS
q213 : VAL
q214 : GLU
q215 : VAL
q240 : LEU
q241 : SER
q242 : MET
q243 : GLN
q244 : GLN
q245 : LYS
q246 : GLN
q247 : LEU
q248 : ASP
q249 : TRP
q250 : ARG
q251 : PRO
A491 : GLU
A492 : GLN
A493 : LYS
A494 : GLU
A495 : ARG
A496 : LYS
A497 : ILE
A498 : MET
A499 : LYS
A500 : LEU
A501 : LEU
A502 : LEU
A503 : LYS
A504 : ILE
A505 : LYS
A506 : ASN
A507 : GLY
A508 : THR
A509 : PRO
A510 : PRO
A511 : MET
A512 : ARG
A513 : LYS
A514 : ALA
A515 : ALA
A516 : LEU
A517 : ARG
A518 : GLN
A519 : ILE
A520 : THR
A521 : ASP
A522 : LYS
A523 : ALA
A524 : ARG
A525 : GLU
A526 : PHE
A527 : GLY
A528 : ALA
A529 : GLY
A530 : PRO
A531 : LEU
A532 : PHE
A533 : ASN
A534 : GLN
A535 : ILE
A536 : LEU
A537 : PRO
A538 : LEU
A539 : LEU
A540 : MET
A541 : SER
A542 : PRO
A543 : THR
A544 : LEU
A545 : GLU
A546 : ASP
A547 : GLN
A548 : GLU
A549 : ARG
A550 : HIS
A551 : LEU
A552 : LEU
A553 : VAL
A554 : LYS
A555 : VAL
A556 : ILE
A557 : ASP
A558 : ARG
A559 : ILE
A560 : LEU
A561 : TYR
A562 : LYS
A563 : LEU
A564 : ASP
A565 : ASP
A566 : LEU
A567 : VAL
A568 : ARG
A569 : PRO
A570 : TYR
A571 : VAL
A572 : HIS
A573 : LYS
A574 : ILE
A575 : LEU
A576 : VAL
A577 : VAL
A578 : ILE
A579 : GLU
A580 : PRO
A581 : LEU
A582 : LEU
A583 : ILE
A584 : ASP
A585 : GLU
A586 : ASP
A587 : TYR
A588 : TYR
A589 : ALA
A590 : ARG
A591 : VAL
A592 : GLU
A593 : GLY
A594 : ARG
A595 : GLU
A596 : ILE
A597 : ILE
A598 : SER
A599 : ASN
A600 : LEU
A601 : ALA
A602 : LYS
A603 : ALA
A604 : ALA
A605 : GLY
A606 : LEU
A607 : ALA
A608 : THR
A609 : MET
A610 : ILE
A611 : SER
A612 : THR
A613 : MET
A614 : ARG
A615 : PRO
A616 : ASP
A617 : ILE
A618 : ASP
A619 : ASN
A620 : MET
A621 : ASP
A622 : GLU
A623 : TYR
A624 : VAL
A625 : ARG
A626 : ASN
A627 : THR
A628 : THR
A629 : ALA
A630 : ARG
A631 : ALA
A632 : PHE
A633 : ALA
A634 : VAL
A635 : VAL
A636 : ALA
A637 : SER
A638 : ALA
A639 : LEU
A640 : GLY
A641 : ILE
A642 : PRO
A643 : SER
A644 : LEU
A645 : LEU
A646 : PRO
A647 : PHE
A648 : LEU
A649 : LYS
A650 : ALA
A651 : VAL
A652 : CYS
A653 : LYS
A654 : SER
A655 : LYS
A656 : LYS
A657 : SER
A658 : TRP
A659 : GLN
A660 : ALA
A661 : ARG
A662 : HIS
A663 : THR
A664 : GLY
A665 : ILE
A666 : LYS
A667 : ILE
A668 : VAL
A669 : GLN
A670 : GLN
A671 : ILE
A672 : ALA
A673 : ILE
A674 : LEU
A675 : MET
A676 : GLY
A677 : CYS
A678 : ALA
A679 : ILE
A680 : LEU
A681 : PRO
A682 : HIS
A683 : LEU
A684 : ARG
A685 : SER
A686 : LEU
A687 : VAL
A688 : GLU
A689 : ILE
A690 : ILE
A691 : GLU
A692 : HIS
A693 : GLY
A694 : LEU
A695 : VAL
A696 : ASP
A697 : GLU
A698 : GLN
A699 : GLN
A700 : LYS
A701 : VAL
A702 : ARG
A703 : THR
A704 : ILE
A705 : SER
A706 : ALA
A707 : LEU
A708 : ALA
A709 : ILE
A710 : ALA
A711 : ALA
A712 : LEU
A713 : ALA
A714 : GLU
A715 : ALA
A716 : ALA
A717 : THR
A718 : PRO
A719 : TYR
A720 : GLY
A721 : ILE
A722 : GLU
A723 : SER
A724 : PHE
A725 : ASP
A726 : SER
A727 : VAL
A728 : LEU
A729 : LYS
A730 : PRO
A731 : LEU
A732 : TRP
A733 : LYS
A734 : GLY
A735 : ILE
A736 : ARG
A737 : GLN
A738 : HIS
A739 : ARG
A740 : GLY
A741 : LYS
A742 : GLY
A743 : LEU
A744 : ALA
A745 : ALA
A746 : PHE
A747 : LEU
A748 : LYS
A749 : ALA
A750 : ILE
A751 : GLY
A752 : TYR
A753 : LEU
A754 : ILE
A755 : PRO
A756 : LEU
A757 : MET
A758 : ASP
A759 : ALA
A760 : GLU
A761 : TYR
A762 : ALA
A763 : ASN
A764 : TYR
A765 : TYR
A766 : THR
A767 : ARG
A768 : GLU
A769 : VAL
A770 : MET
A771 : LEU
A772 : ILE
A773 : LEU
A774 : ILE
A775 : ARG
A776 : GLU
A777 : PHE
A778 : GLN
A779 : SER
A780 : PRO
A781 : ASP
A782 : GLU
A783 : GLU
A784 : MET
A785 : LYS
A786 : LYS
A787 : ILE
A788 : VAL
A789 : LEU
A790 : LYS
A791 : VAL
A792 : VAL
A793 : LYS
A794 : GLN
A795 : CYS
A796 : CYS
A797 : GLY
A798 : THR
A799 : ASP
A800 : GLY
A801 : VAL
A802 : GLU
A803 : ALA
A804 : ASN
A805 : TYR
A806 : ILE
A807 : LYS
A808 : THR
A809 : GLU
A810 : ILE
A811 : LEU
A812 : PRO
A813 : PRO
A814 : PHE
A815 : PHE
A816 : LYS
A817 : HIS
A818 : PHE
A819 : TRP
A820 : GLN
A821 : HIS
A822 : ARG
A823 : MET
A824 : ALA
A825 : LEU
A826 : ASP
A827 : ARG
A828 : ARG
A829 : ASN
A830 : TYR
A831 : ARG
A832 : GLN
A833 : LEU
A834 : VAL
A835 : ASP
A836 : THR
A837 : THR
A838 : VAL
A839 : GLU
A840 : LEU
A841 : ALA
A842 : ASN
A843 : LYS
A844 : VAL
A845 : GLY
A846 : ALA
A847 : ALA
A848 : GLU
A849 : ILE
A850 : ILE
A851 : SER
A852 : ARG
A853 : ILE
A854 : VAL
A855 : ASP
A856 : ASP
A857 : LEU
A858 : LYS
A859 : ASP
A860 : GLU
A861 : ALA
A862 : GLU
A863 : GLN
A864 : TYR
A865 : ARG
A866 : LYS
A867 : MET
A868 : VAL
A869 : MET
A870 : GLU
A871 : THR
A872 : ILE
A873 : GLU
A874 : LYS
A875 : ILE
A876 : MET
A877 : GLY
A878 : ASN
A879 : LEU
A880 : GLY
A881 : ALA
A882 : ALA
A883 : ASP
A884 : ILE
A885 : ASP
A886 : HIS
A887 : LYS
A888 : LEU
A889 : GLU
A890 : GLU
A891 : GLN
A892 : LEU
A893 : ILE
A894 : ASP
A895 : GLY
A896 : ILE
A897 : LEU
A898 : TYR
A899 : ALA
A900 : PHE
A901 : GLN
A902 : GLU
A903 : GLN
A904 : THR
A905 : THR
A906 : GLU
A907 : ASP
A908 : SER
A909 : VAL
A910 : MET
A911 : LEU
A912 : ASN
A913 : GLY
A914 : PHE
A915 : GLY
A916 : THR
A917 : VAL
A918 : VAL
A919 : ASN
A920 : ALA
A921 : LEU
A922 : GLY
A923 : LYS
A924 : ARG
A925 : VAL
A926 : LYS
A927 : PRO
A928 : TYR
A929 : LEU
A930 : PRO
A931 : GLN
A932 : ILE
A933 : CYS
A934 : GLY
A935 : THR
A936 : VAL
A937 : LEU
A938 : TRP
A939 : ARG
A940 : LEU
A941 : ASN
A942 : ASN
A943 : LYS
A944 : SER
A945 : ALA
A946 : LYS
A947 : VAL
A948 : ARG
A949 : GLN
A950 : GLN
A951 : ALA
A952 : ALA
A953 : ASP
A954 : LEU
A955 : ILE
A956 : SER
A957 : ARG
A958 : THR
A959 : ALA
A960 : VAL
A961 : VAL
A962 : MET
A963 : LYS
A964 : THR
A965 : CYS
A966 : GLN
A967 : GLU
A968 : GLU
A969 : LYS
A970 : LEU
A971 : MET
A972 : GLY
A973 : HIS
A974 : LEU
A975 : GLY
A976 : VAL
A977 : VAL
A978 : LEU
A979 : TYR
A980 : GLU
A981 : TYR
A982 : LEU
A983 : GLY
A984 : GLU
A985 : GLU
A986 : TYR
A987 : PRO
A988 : GLU
A989 : VAL
A990 : LEU
A991 : GLY
A992 : SER
A993 : ILE
A994 : LEU
A995 : GLY
A996 : ALA
A997 : LEU
A998 : LYS
A999 : ALA
A1000 : ILE
A1001 : VAL
A1002 : ASN
A1003 : VAL
A1004 : ILE
A1005 : GLY
A1006 : MET
A1007 : HIS
A1008 : LYS
A1009 : MET
A1010 : THR
A1011 : PRO
A1012 : PRO
A1013 : ILE
A1014 : LYS
A1015 : ASP
A1016 : LEU
A1017 : LEU
A1018 : PRO
A1019 : ARG
A1020 : LEU
A1021 : THR
A1022 : PRO
A1023 : ILE
A1024 : LEU
A1025 : LYS
A1026 : ASN
A1027 : ARG
A1028 : HIS
A1029 : GLU
A1030 : LYS
A1031 : VAL
A1032 : GLN
A1033 : GLU
A1034 : ASN
A1035 : CYS
A1036 : ILE
A1037 : ASP
A1038 : LEU
A1039 : VAL
A1040 : GLY
A1041 : ARG
A1042 : ILE
A1043 : ALA
A1044 : ASP
A1045 : ARG
A1046 : GLY
A1047 : ALA
A1048 : GLU
A1049 : TYR
A1050 : VAL
A1051 : SER
A1052 : ALA
A1053 : ARG
A1054 : GLU
A1055 : TRP
A1056 : MET
A1057 : ARG
A1058 : ILE
A1059 : CYS
A1060 : PHE
A1061 : GLU
A1062 : LEU
A1063 : LEU
A1064 : GLU
A1065 : LEU
A1066 : LEU
A1067 : LYS
A1068 : ALA
A1069 : HIS
A1070 : LYS
A1071 : LYS
A1072 : ALA
A1073 : ILE
A1074 : ARG
A1075 : ARG
A1076 : ALA
A1077 : THR
A1078 : VAL
A1079 : ASN
A1080 : THR
A1081 : PHE
A1082 : GLY
A1083 : TYR
A1084 : ILE
A1085 : ALA
A1086 : LYS
A1087 : ALA
A1088 : ILE
A1089 : GLY
A1090 : PRO
A1091 : HIS
A1092 : ASP
A1093 : VAL
A1094 : LEU
A1095 : ALA
A1096 : THR
A1097 : LEU
A1098 : LEU
A1099 : ASN
A1100 : ASN
A1101 : LEU
A1102 : LYS
A1103 : VAL
A1104 : GLN
A1105 : GLU
A1106 : ARG
A1107 : GLN
A1108 : ASN
A1109 : ARG
A1110 : VAL
A1111 : CYS
A1112 : THR
A1113 : THR
A1114 : VAL
A1115 : ALA
A1116 : ILE
A1117 : ALA
A1118 : ILE
A1119 : VAL
A1120 : ALA
A1121 : GLU
A1122 : THR
A1123 : CYS
A1124 : SER
A1125 : PRO
A1126 : PHE
A1127 : THR
A1128 : VAL
A1129 : LEU
A1130 : PRO
A1131 : ALA
A1132 : LEU
A1133 : MET
A1134 : ASN
A1135 : GLU
A1136 : TYR
A1137 : ARG
A1138 : VAL
A1139 : PRO
A1140 : GLU
A1141 : LEU
A1142 : ASN
A1143 : VAL
A1144 : GLN
A1145 : ASN
A1146 : GLY
A1147 : VAL
A1148 : LEU
A1149 : LYS
A1150 : SER
A1151 : LEU
A1152 : SER
A1153 : PHE
A1154 : LEU
A1155 : PHE
A1156 : GLU
A1157 : TYR
A1158 : ILE
A1159 : GLY
A1160 : GLU
A1161 : MET
A1162 : GLY
A1163 : LYS
A1164 : ASP
A1165 : TYR
A1166 : ILE
A1167 : TYR
A1168 : ALA
A1169 : VAL
A1170 : THR
A1171 : PRO
A1172 : LEU
A1173 : LEU
A1174 : GLU
A1175 : ASP
A1176 : ALA
A1177 : LEU
A1178 : MET
A1179 : ASP
A1180 : ARG
A1181 : ASP
A1182 : LEU
A1183 : VAL
A1184 : HIS
A1185 : ARG
A1186 : GLN
A1187 : THR
A1188 : ALA
A1189 : SER
A1190 : ALA
A1191 : VAL
A1192 : VAL
A1193 : GLN
A1194 : HIS
A1195 : MET
A1196 : SER
A1197 : LEU
A1198 : GLY
A1199 : VAL
A1200 : TYR
A1201 : GLY
A1202 : PHE
A1203 : GLY
A1204 : CYS
A1205 : GLU
A1206 : ASP
A1207 : SER
A1208 : LEU
A1209 : ASN
A1210 : HIS
A1211 : LEU
A1212 : LEU
A1213 : ASN
A1214 : TYR
A1215 : VAL
A1216 : TRP
A1217 : PRO
A1218 : ASN
A1219 : VAL
A1220 : PHE
A1221 : GLU
A1222 : THR
A1223 : SER
A1224 : PRO
A1225 : HIS
A1226 : VAL
A1227 : ILE
A1228 : GLN
A1229 : ALA
A1230 : VAL
A1231 : MET
A1232 : GLY
A1233 : ALA
A1234 : LEU
A1235 : GLU
A1236 : GLY
A1237 : LEU
A1238 : ARG
A1239 : VAL
A1240 : ALA
A1241 : ILE
A1242 : GLY
A1243 : PRO
A1244 : CYS
A1245 : ARG
A1246 : MET
A1247 : LEU
A1248 : GLN
A1249 : TYR
A1250 : CYS
A1251 : LEU
A1252 : GLN
A1253 : GLY
A1254 : LEU
A1255 : PHE
A1256 : HIS
A1257 : PRO
A1258 : ALA
A1259 : ARG
A1260 : LYS
A1261 : VAL
A1262 : ARG
A1263 : ASP
A1264 : VAL
A1265 : TYR
A1266 : TRP
A1267 : LYS
A1268 : ILE
A1269 : TYR
A1270 : ASN
A1271 : SER
A1272 : ILE
A1273 : TYR
A1274 : ILE
A1275 : GLY
A1276 : SER
A1277 : GLN
A1278 : ASP
A1279 : ALA
A1280 : LEU
A1281 : ILE
A1282 : ALA
A1283 : HIS
A1284 : TYR
A1285 : PRO
A1286 : ARG
A1287 : ILE
A1288 : TYR
A1289 : ASN
A1290 : ASP
A1291 : ASP
A1292 : LYS
A1293 : ASN
A1294 : THR
A1295 : TYR
A1296 : ILE
A1297 : ARG
A1298 : TYR
A1299 : GLU
A1300 : LEU
A1301 : ASP
A1302 : TYR
A1303 : ILE
A1304 : LEU
p157 : GLU
p158 : GLU
p159 : GLU
p160 : MET
p161 : ARG
p162 : LYS
p163 : ARG
p164 : LYS
p165 : GLU
p166 : ARG
p167 : VAL
p168 : GLU
p169 : LYS
p170 : TRP
p171 : ARG
p172 : GLU
p173 : GLU
p174 : GLN
G201 : ZN
G202 : ZN
G203 : ZN
'9'601 : ZN
B901 : HOH
C1301 : HOH
C1302 : HOH
C1303 : HOH
C1304 : HOH
C1305 : HOH
C1306 : HOH
C1307 : HOH
C1308 : HOH
C1309 : HOH
C1310 : HOH
C1311 : HOH
C1312 : HOH
C1313 : HOH
C1314 : HOH
C1315 : HOH
C1316 : HOH
C1317 : HOH
C1318 : HOH
C1319 : HOH
C1320 : HOH
C1321 : HOH
C1322 : HOH
C1323 : HOH
C1324 : HOH
C1325 : HOH
C1326 : HOH
C1327 : HOH
C1328 : HOH
C1329 : HOH
C1330 : HOH
C1331 : HOH
C1332 : HOH
C1333 : HOH
C1334 : HOH
C1335 : HOH
C1336 : HOH
C1337 : HOH
C1338 : HOH
C1339 : HOH
C1340 : HOH
C1341 : HOH
C1342 : HOH
C1343 : HOH
C1344 : HOH
C1345 : HOH
C1346 : HOH
C1347 : HOH
C1348 : HOH
C1349 : HOH
C1350 : HOH
C1351 : HOH
C1352 : HOH
C1353 : HOH
C1354 : HOH
C1355 : HOH
C1356 : HOH
C1357 : HOH
C1358 : HOH
C1359 : HOH
C1360 : HOH
C1361 : HOH
C1362 : HOH
C1363 : HOH
C1364 : HOH
C1365 : HOH
C1366 : HOH
C1367 : HOH
C1368 : HOH
C1369 : HOH
C1370 : HOH
C1371 : HOH
C1372 : HOH
C1373 : HOH
C1374 : HOH
C1375 : HOH
C1376 : HOH
C1377 : HOH
C1378 : HOH
C1379 : HOH
C1380 : HOH
C1381 : HOH
C1382 : HOH
C1383 : HOH
C1384 : HOH
C1385 : HOH
C1386 : HOH
C1387 : HOH
C1388 : HOH
C1389 : HOH
C1390 : HOH
C1391 : HOH
C1392 : HOH
C1393 : HOH
C1394 : HOH
C1395 : HOH
C1396 : HOH
C1397 : HOH
C1398 : HOH
C1399 : HOH
C1400 : HOH
C1401 : HOH
C1402 : HOH
C1403 : HOH
C1404 : HOH
C1405 : HOH
C1406 : HOH
C1407 : HOH
C1408 : HOH
C1409 : HOH
C1410 : HOH
C1411 : HOH
C1412 : HOH
C1413 : HOH
C1414 : HOH
C1415 : HOH
C1416 : HOH
C1417 : HOH
C1418 : HOH
C1419 : HOH
C1420 : HOH
C1421 : HOH
C1422 : HOH
C1423 : HOH
C1424 : HOH
C1425 : HOH
C1426 : HOH
C1427 : HOH
C1428 : HOH
C1429 : HOH
C1430 : HOH
C1431 : HOH
C1432 : HOH
C1433 : HOH
C1434 : HOH
C1435 : HOH
C1436 : HOH
C1437 : HOH
E101 : HOH
E102 : HOH
E103 : HOH
E104 : HOH
E105 : HOH
E106 : HOH
E107 : HOH
E108 : HOH
E109 : HOH
E110 : HOH
E111 : HOH
E112 : HOH
E113 : HOH
E114 : HOH
E115 : HOH
E116 : HOH
E117 : HOH
E118 : HOH
E119 : HOH
E120 : HOH
E121 : HOH
E122 : HOH
E123 : HOH
E124 : HOH
G301 : HOH
G302 : HOH
G303 : HOH
A1401 : HOH
A1402 : HOH
A1403 : HOH
A1404 : HOH
A1405 : HOH
A1406 : HOH
A1407 : HOH
A1408 : HOH
A1409 : HOH
A1410 : HOH
A1411 : HOH
A1412 : HOH
A1413 : HOH
A1414 : HOH
A1415 : HOH
Adjacent stackings ----------------------------------------------
'2'25-'2'26 : adjacent_5p upward 
'2'26-'2'27 : adjacent_5p upward 
'2'29-'2'30 : adjacent_5p upward 
'2'30-'2'31 : adjacent_5p upward 
'2'31-'2'32 : adjacent_5p upward 
'2'32-'2'33 : adjacent_5p upward 
'2'33-'2'34 : adjacent_5p upward 
'2'35-'2'36 : adjacent_5p upward 
'2'36-'2'37 : adjacent_5p upward 
'2'38-'2'39 : adjacent_5p upward 
'2'39-'2'40 : adjacent_5p upward 
'2'41-'2'42 : adjacent_5p upward 
'2'43-'2'44 : adjacent_5p upward 
'2'44-'2'45 : adjacent_5p upward 
'2'48-'2'49 : adjacent_5p upward 
'2'49-'2'50 : adjacent_5p upward 
'2'50-'2'51 : adjacent_5p upward 
'2'51-'2'52 : adjacent_5p upward 
'2'52-'2'53 : adjacent_5p upward 
'2'53-'2'54 : adjacent_5p upward 
'2'54-'2'55 : adjacent_5p upward 
'2'56-'2'57 : adjacent_5p upward 
'2'57-'2'58 : adjacent_5p upward 
'2'58-'2'59 : adjacent_5p upward 
'2'59-'2'60 : adjacent_5p upward 
'2'60-'2'61 : adjacent_5p upward 
'2'61-'2'62 : adjacent_5p upward 
'2'62-'2'63 : adjacent_5p upward 
'2'63-'2'64 : adjacent_5p upward 
'2'64-'2'65 : adjacent_5p upward 
Non-Adjacent stackings ------------------------------------------
'2'29-'2'42 : outward 
'2'33-'2'38 : outward 
'2'48-'2'66 : outward 
'2'51-'2'63 : outward 
Number of stackings = 34
Number of adjacent stackings = 30
Number of non adjacent stackings = 4
Base-pairs ------------------------------------------------------
'2'26-'2'44 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'2'28-'2'42 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'2'29-'2'41 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'2'31-'2'39 : G-U Ww/Ws pairing antiparallel cis one_hbond 
'2'32-'2'38 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'2'34-'2'36 : U-G O2'/Hh pairing 
'2'48-'2'65 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'2'49-'2'64 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'2'50-'2'63 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'2'51-'2'62 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
'2'52-'2'61 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
'2'54-'2'59 : U-A Ss/Hw O2'/Bh pairing antiparallel trans one_hbond 45 
'2'55-'2'57 : U-A O2'/Hh Hh/O2P pairing 
