Residue conformations -------------------------------------------
A14 : ASN
A15 : LYS
A16 : ALA
A17 : GLN
A18 : LYS
A19 : ASN
A20 : GLN
A21 : SER
A22 : LYS
A23 : ARG
A24 : ALA
A25 : ARG
A26 : SER
A27 : ASP
A28 : ALA
A29 : LEU
A30 : LEU
A31 : TRP
A32 : LEU
A33 : ALA
A34 : ALA
A35 : ASN
A36 : PHE
A37 : PRO
A38 : GLU
A39 : ALA
A40 : PHE
A41 : ASP
A42 : ASN
A43 : SER
A44 : LEU
A45 : ARG
A46 : ILE
A47 : ARG
A48 : PRO
A49 : LEU
A50 : LYS
A51 : ILE
A52 : GLY
A53 : ILE
A54 : MET
A55 : SER
A56 : ASP
A57 : ILE
A58 : LEU
A59 : GLN
A60 : HIS
A61 : ALA
A62 : GLU
A63 : LYS
A64 : ALA
A65 : GLU
A66 : GLN
A67 : VAL
A68 : GLY
A69 : VAL
A70 : SER
A71 : LYS
A72 : SER
A73 : LYS
A74 : LEU
A75 : ARG
A76 : GLU
A77 : ALA
A78 : VAL
A79 : VAL
A80 : LEU
A81 : PHE
A82 : THR
A83 : ARG
A84 : ARG
A85 : LEU
A86 : ASP
A87 : TYR
A88 : LEU
A89 : ALA
A90 : CYS
A91 : LEU
A92 : LYS
A93 : ALA
A94 : ARG
A95 : GLU
A96 : VAL
A97 : ARG
A98 : ILE
A99 : ASP
A100 : LEU
A101 : HIS
A102 : GLY
A103 : ASN
A104 : PRO
A105 : VAL
A106 : ALA
A107 : GLU
A108 : VAL
A109 : THR
A110 : GLU
A111 : GLU
A112 : GLU
A113 : ALA
A114 : GLU
A115 : ASN
A116 : ALA
A117 : SER
A118 : MET
A119 : LYS
A120 : ILE
A121 : LYS
A122 : LYS
A123 : ARG
A124 : VAL
B1 : U C3p_endo anti
B2 : G C3p_endo anti
B3 : G C3p_endo anti
B4 : G C3p_endo anti
B5 : U C3p_endo anti
B6 : C C3p_endo anti
B7 : A C3p_endo anti
B8 : A C3p_endo anti
B9 : U C3p_endo anti
B10 : C C3p_endo anti
B11 : U C3p_endo anti
B12 : U C2p_endo syn
B13 : C C2p_endo anti
B14 : G C3p_endo syn
B15 : G C3p_endo anti
B16 : A C3p_endo anti
B17 : U C3p_endo anti
B18 : U C3p_endo anti
B19 : G C3p_endo anti
B20 : G C3p_endo anti
B21 : C C3p_endo anti
B22 : C C3p_endo anti
B23 : C C3p_endo anti
B24 : U C3p_endo anti
B25 : U C3p_endo anti
B26 : U C3p_endo anti
B27 : C C3p_endo anti
B28 : U C3p_endo anti
C14 : ASN
C15 : LYS
C16 : ALA
C17 : GLN
C18 : LYS
C19 : ASN
C20 : GLN
C21 : SER
C22 : LYS
C23 : ARG
C24 : ALA
C25 : ARG
C26 : SER
C27 : ASP
C28 : ALA
C29 : LEU
C30 : LEU
C31 : TRP
C32 : LEU
C33 : ALA
C34 : ALA
C35 : ASN
C36 : PHE
C37 : PRO
C38 : GLU
C39 : ALA
C40 : PHE
C41 : ASP
C42 : ASN
C43 : SER
C44 : LEU
C45 : ARG
C46 : ILE
C47 : ARG
C48 : PRO
C49 : LEU
C50 : LYS
C51 : ILE
C52 : GLY
C53 : ILE
C54 : MET
C55 : SER
C56 : ASP
C57 : ILE
C58 : LEU
C59 : GLN
C60 : HIS
C61 : ALA
C62 : GLU
C63 : LYS
C64 : ALA
C65 : GLU
C66 : GLN
C67 : VAL
C68 : GLY
C69 : VAL
C70 : SER
C71 : LYS
C72 : SER
C73 : LYS
C74 : LEU
C75 : ARG
C76 : GLU
C77 : ALA
C78 : VAL
C79 : VAL
C80 : LEU
C81 : PHE
C82 : THR
C83 : ARG
C84 : ARG
C85 : LEU
C86 : ASP
C87 : TYR
C88 : LEU
C89 : ALA
C90 : CYS
C91 : LEU
C92 : LYS
C93 : ALA
C94 : ARG
C95 : GLU
C96 : VAL
C97 : ARG
C98 : ILE
C99 : ASP
C100 : LEU
C101 : HIS
C102 : GLY
C103 : ASN
C104 : PRO
C105 : VAL
C106 : ALA
C107 : GLU
C108 : VAL
C109 : THR
C110 : GLU
C111 : GLU
C112 : GLU
C113 : ALA
C114 : GLU
C115 : ASN
C116 : ALA
C117 : SER
C118 : MET
C119 : LYS
C120 : ILE
C121 : LYS
C122 : LYS
C123 : ARG
D1 : U C3p_endo anti
D2 : G C3p_endo anti
D3 : G C3p_endo anti
D4 : G C3p_endo anti
D5 : U C3p_endo anti
D6 : C C3p_endo anti
D7 : A C3p_endo anti
D8 : A C3p_endo anti
D9 : U C3p_endo anti
D10 : C C3p_endo anti
D11 : U C3p_endo anti
D12 : U C2p_endo syn
D13 : C C2p_endo anti
D14 : G C3p_endo syn
D15 : G C3p_endo anti
D16 : A C3p_endo anti
D17 : U C3p_endo anti
D18 : U C3p_endo anti
D19 : G C3p_endo anti
D20 : G C3p_endo anti
D21 : C C3p_endo anti
D22 : C C3p_endo anti
D23 : C C3p_endo anti
D24 : U C3p_endo anti
D25 : U C3p_endo anti
D26 : U C3p_endo anti
D27 : C C3p_endo anti
D28 : U C3p_endo anti
E15 : LYS
E16 : ALA
E17 : GLN
E18 : LYS
E19 : ASN
E20 : GLN
E21 : SER
E22 : LYS
E23 : ARG
E24 : ALA
E25 : ARG
E26 : SER
E27 : ASP
E28 : ALA
E29 : LEU
E30 : LEU
E31 : TRP
E32 : LEU
E33 : ALA
E34 : ALA
E35 : ASN
E36 : PHE
E37 : PRO
E38 : GLU
E39 : ALA
E40 : PHE
E41 : ASP
E42 : ASN
E43 : SER
E44 : LEU
E45 : ARG
E46 : ILE
E47 : ARG
E48 : PRO
E49 : LEU
E50 : LYS
E51 : ILE
E52 : GLY
E53 : ILE
E54 : MET
E55 : SER
E56 : ASP
E57 : ILE
E58 : LEU
E59 : GLN
E60 : HIS
E61 : ALA
E62 : GLU
E63 : LYS
E64 : ALA
E65 : GLU
E66 : GLN
E67 : VAL
E68 : GLY
E69 : VAL
E70 : SER
E71 : LYS
E72 : SER
E73 : LYS
E74 : LEU
E75 : ARG
E76 : GLU
E77 : ALA
E78 : VAL
E79 : VAL
E80 : LEU
E81 : PHE
E82 : THR
E83 : ARG
E84 : ARG
E85 : LEU
E86 : ASP
E87 : TYR
E88 : LEU
E89 : ALA
E90 : CYS
E91 : LEU
E92 : LYS
E93 : ALA
E94 : ARG
E95 : GLU
E96 : VAL
E97 : ARG
E98 : ILE
E99 : ASP
E100 : LEU
E101 : HIS
E102 : GLY
E103 : ASN
E104 : PRO
E105 : VAL
E106 : ALA
E107 : GLU
E108 : VAL
E109 : THR
E110 : GLU
E111 : GLU
E112 : GLU
E113 : ALA
E114 : GLU
E115 : ASN
E116 : ALA
E117 : SER
E118 : MET
E119 : LYS
E120 : ILE
E121 : LYS
E122 : LYS
E123 : ARG
F1 : U C3p_endo anti
F2 : G C3p_endo anti
F3 : G C3p_endo anti
F4 : G C3p_endo anti
F5 : U C3p_endo anti
F6 : C C3p_endo anti
F7 : A C3p_endo anti
F8 : A C3p_endo anti
F9 : U C3p_endo anti
F10 : C C3p_endo anti
F11 : U C3p_endo anti
F12 : U C2p_endo syn
F13 : C C2p_endo anti
F14 : G C3p_endo syn
F15 : G C3p_endo anti
F16 : A C3p_endo anti
F17 : U C3p_endo anti
F18 : U C3p_endo anti
F19 : G C3p_endo anti
F20 : G C3p_endo anti
F21 : C C3p_endo anti
F22 : C C3p_endo anti
F23 : C C3p_endo anti
F24 : U C3p_endo anti
F25 : U C3p_endo anti
F26 : U C3p_endo anti
F27 : C C3p_endo anti
F28 : U C3p_endo anti
G11 : LEU
G12 : GLY
G13 : SER
G14 : ASN
G15 : LYS
G16 : ALA
G17 : GLN
G18 : LYS
G19 : ASN
G20 : GLN
G21 : SER
G22 : LYS
G23 : ARG
G24 : ALA
G25 : ARG
G26 : SER
G27 : ASP
G28 : ALA
G29 : LEU
G30 : LEU
G31 : TRP
G32 : LEU
G33 : ALA
G34 : ALA
G35 : ASN
G36 : PHE
G37 : PRO
G38 : GLU
G39 : ALA
G40 : PHE
G41 : ASP
G42 : ASN
G43 : SER
G44 : LEU
G45 : ARG
G46 : ILE
G47 : ARG
G48 : PRO
G49 : LEU
G50 : LYS
G51 : ILE
G52 : GLY
G53 : ILE
G54 : MET
G55 : SER
G56 : ASP
G57 : ILE
G58 : LEU
G59 : GLN
G60 : HIS
G61 : ALA
G62 : GLU
G63 : LYS
G64 : ALA
G65 : GLU
G66 : GLN
G67 : VAL
G68 : GLY
G69 : VAL
G70 : SER
G71 : LYS
G72 : SER
G73 : LYS
G74 : LEU
G75 : ARG
G76 : GLU
G77 : ALA
G78 : VAL
G79 : VAL
G80 : LEU
G81 : PHE
G82 : THR
G83 : ARG
G84 : ARG
G85 : LEU
G86 : ASP
G87 : TYR
G88 : LEU
G89 : ALA
G90 : CYS
G91 : LEU
G92 : LYS
G93 : ALA
G94 : ARG
G95 : GLU
G96 : VAL
G97 : ARG
G98 : ILE
G99 : ASP
G100 : LEU
G101 : HIS
G102 : GLY
G103 : ASN
G104 : PRO
G105 : VAL
G106 : ALA
G107 : GLU
G108 : VAL
G109 : THR
G110 : GLU
G111 : GLU
G112 : GLU
G113 : ALA
G114 : GLU
G115 : ASN
G116 : ALA
G117 : SER
G118 : MET
G119 : LYS
G120 : ILE
G121 : LYS
G122 : LYS
G123 : ARG
G124 : VAL
G125 : GLU
H1 : U C3p_endo anti
H2 : G C3p_endo anti
H3 : G C3p_endo anti
H4 : G C3p_endo anti
H5 : U C3p_endo anti
H6 : C C3p_endo anti
H7 : A C3p_endo anti
H8 : A C3p_endo anti
H9 : U C3p_endo anti
H10 : C C3p_endo anti
H11 : U C3p_endo anti
H12 : U C2p_endo syn
H13 : C C2p_endo anti
H14 : G C3p_endo syn
H15 : G C3p_endo anti
H16 : A C3p_endo anti
H17 : U C3p_endo anti
H18 : U C3p_endo anti
H19 : G C3p_endo anti
H20 : G C3p_endo anti
H21 : C C3p_endo anti
H22 : C C3p_endo anti
H23 : C C3p_endo anti
H24 : U C3p_endo anti
H25 : U C3p_endo anti
H26 : U C3p_endo anti
H27 : C C3p_endo anti
H28 : U C3p_endo anti
I20 : GLN
I21 : SER
I22 : LYS
I23 : ARG
I24 : ALA
I25 : ARG
I26 : SER
I27 : ASP
I28 : ALA
I29 : LEU
I30 : LEU
I31 : TRP
I32 : LEU
I33 : ALA
I34 : ALA
I35 : ASN
I36 : PHE
I37 : PRO
I38 : GLU
I39 : ALA
I40 : PHE
I41 : ASP
I42 : ASN
I43 : SER
I44 : LEU
I45 : ARG
I46 : ILE
I47 : ARG
I48 : PRO
I49 : LEU
I50 : LYS
I51 : ILE
I52 : GLY
I53 : ILE
I54 : MET
I55 : SER
I56 : ASP
I57 : ILE
I58 : LEU
I59 : GLN
I60 : HIS
I61 : ALA
I62 : GLU
I63 : LYS
I64 : ALA
I65 : GLU
I66 : GLN
I67 : VAL
I68 : GLY
I69 : VAL
I70 : SER
I71 : LYS
I72 : SER
I73 : LYS
I74 : LEU
I75 : ARG
I76 : GLU
I77 : ALA
I78 : VAL
I79 : VAL
I80 : LEU
I81 : PHE
I82 : THR
I83 : ARG
I84 : ARG
I85 : LEU
I86 : ASP
I87 : TYR
I88 : LEU
I89 : ALA
I90 : CYS
I91 : LEU
I92 : LYS
I93 : ALA
I94 : ARG
I95 : GLU
I96 : VAL
I97 : ARG
I98 : ILE
I99 : ASP
I100 : LEU
I101 : HIS
I102 : GLY
I103 : ASN
I104 : PRO
I105 : VAL
I106 : ALA
I107 : GLU
I108 : VAL
I109 : THR
I110 : GLU
I111 : GLU
I112 : GLU
I113 : ALA
I114 : GLU
I115 : ASN
I116 : ALA
I117 : SER
I118 : MET
I119 : LYS
I120 : ILE
I121 : LYS
I122 : LYS
I123 : ARG
I124 : VAL
K19 : ASN
K20 : GLN
K21 : SER
K22 : LYS
K23 : ARG
K24 : ALA
K25 : ARG
K26 : SER
K27 : ASP
K28 : ALA
K29 : LEU
K30 : LEU
K31 : TRP
K32 : LEU
K33 : ALA
K34 : ALA
K35 : ASN
K36 : PHE
K37 : PRO
K38 : GLU
K39 : ALA
K40 : PHE
K41 : ASP
K42 : ASN
K43 : SER
K44 : LEU
K45 : ARG
K46 : ILE
K47 : ARG
K48 : PRO
K49 : LEU
K50 : LYS
K51 : ILE
K52 : GLY
K53 : ILE
K54 : MET
K55 : SER
K56 : ASP
K57 : ILE
K58 : LEU
K59 : GLN
K60 : HIS
K61 : ALA
K62 : GLU
K63 : LYS
K64 : ALA
K65 : GLU
K66 : GLN
K67 : VAL
K68 : GLY
K69 : VAL
K70 : SER
K71 : LYS
K72 : SER
K73 : LYS
K74 : LEU
K75 : ARG
K76 : GLU
K77 : ALA
K78 : VAL
K79 : VAL
K80 : LEU
K81 : PHE
K82 : THR
K83 : ARG
K84 : ARG
K85 : LEU
K86 : ASP
K87 : TYR
K88 : LEU
K89 : ALA
K90 : CYS
K91 : LEU
K92 : LYS
K93 : ALA
K94 : ARG
K95 : GLU
K96 : VAL
K97 : ARG
K98 : ILE
K99 : ASP
K100 : LEU
K101 : HIS
K102 : GLY
K103 : ASN
K104 : PRO
K105 : VAL
K106 : ALA
K107 : GLU
K108 : VAL
K109 : THR
K110 : GLU
K111 : GLU
K112 : GLU
K113 : ALA
K114 : GLU
K115 : ASN
K116 : ALA
K117 : SER
K118 : MET
K119 : LYS
K120 : ILE
K121 : LYS
K122 : LYS
K123 : ARG
K124 : VAL
K125 : GLU
M19 : ASN
M20 : GLN
M21 : SER
M22 : LYS
M23 : ARG
M24 : ALA
M25 : ARG
M26 : SER
M27 : ASP
M28 : ALA
M29 : LEU
M30 : LEU
M31 : TRP
M32 : LEU
M33 : ALA
M34 : ALA
M35 : ASN
M36 : PHE
M37 : PRO
M38 : GLU
M39 : ALA
M40 : PHE
M41 : ASP
M42 : ASN
M43 : SER
M44 : LEU
M45 : ARG
M46 : ILE
M47 : ARG
M48 : PRO
M49 : LEU
M50 : LYS
M51 : ILE
M52 : GLY
M53 : ILE
M54 : MET
M55 : SER
M56 : ASP
M57 : ILE
M58 : LEU
M59 : GLN
M60 : HIS
M61 : ALA
M62 : GLU
M63 : LYS
M64 : ALA
M65 : GLU
M66 : GLN
M67 : VAL
M68 : GLY
M69 : VAL
M70 : SER
M71 : LYS
M72 : SER
M73 : LYS
M74 : LEU
M75 : ARG
M76 : GLU
M77 : ALA
M78 : VAL
M79 : VAL
M80 : LEU
M81 : PHE
M82 : THR
M83 : ARG
M84 : ARG
M85 : LEU
M86 : ASP
M87 : TYR
M88 : LEU
M89 : ALA
M90 : CYS
M91 : LEU
M92 : LYS
M93 : ALA
M94 : ARG
M95 : GLU
M96 : VAL
M97 : ARG
M98 : ILE
M99 : ASP
M100 : LEU
M101 : HIS
M102 : GLY
M103 : ASN
M104 : PRO
M105 : VAL
M106 : ALA
M107 : GLU
M108 : VAL
M109 : THR
M110 : GLU
M111 : GLU
M112 : GLU
M113 : ALA
M114 : GLU
M115 : ASN
M116 : ALA
M117 : SER
M118 : MET
M119 : LYS
M120 : ILE
M121 : LYS
M122 : LYS
M123 : ARG
M124 : VAL
O26 : SER
O27 : ASP
O28 : ALA
O29 : LEU
O30 : LEU
O31 : TRP
O32 : LEU
O33 : ALA
O34 : ALA
O35 : ASN
O36 : PHE
O37 : PRO
O38 : GLU
O39 : ALA
O40 : PHE
O41 : ASP
O42 : ASN
O43 : SER
O44 : LEU
O45 : ARG
O46 : ILE
O47 : ARG
O48 : PRO
O49 : LEU
O50 : LYS
O51 : ILE
O52 : GLY
O53 : ILE
O54 : MET
O55 : SER
O56 : ASP
O57 : ILE
O58 : LEU
O59 : GLN
O60 : HIS
O61 : ALA
O62 : GLU
O63 : LYS
O64 : ALA
O65 : GLU
O66 : GLN
O67 : VAL
O68 : GLY
O69 : VAL
O70 : SER
O71 : LYS
O72 : SER
O73 : LYS
O74 : LEU
O75 : ARG
O76 : GLU
O77 : ALA
O78 : VAL
O79 : VAL
O80 : LEU
O81 : PHE
O82 : THR
O83 : ARG
O84 : ARG
O85 : LEU
O86 : ASP
O87 : TYR
O88 : LEU
O89 : ALA
O90 : CYS
O91 : LEU
O92 : LYS
O93 : ALA
O94 : ARG
O95 : GLU
O96 : VAL
O97 : ARG
O98 : ILE
O99 : ASP
O100 : LEU
O101 : HIS
O102 : GLY
O103 : ASN
O104 : PRO
O105 : VAL
O106 : ALA
O107 : GLU
O108 : VAL
O109 : THR
O110 : GLU
O111 : GLU
O112 : GLU
O113 : ALA
O114 : GLU
O115 : ASN
O116 : ALA
O117 : SER
O118 : MET
O119 : LYS
O120 : ILE
Q23 : ARG
Q24 : ALA
Q25 : ARG
Q26 : SER
Q27 : ASP
Q28 : ALA
Q29 : LEU
Q30 : LEU
Q31 : TRP
Q32 : LEU
Q33 : ALA
Q34 : ALA
Q35 : ASN
Q36 : PHE
Q37 : PRO
Q38 : GLU
Q39 : ALA
Q40 : PHE
Q41 : ASP
Q42 : ASN
Q43 : SER
Q44 : LEU
Q45 : ARG
Q46 : ILE
Q47 : ARG
Q48 : PRO
Q49 : LEU
Q50 : LYS
Q51 : ILE
Q52 : GLY
Q53 : ILE
Q54 : MET
Q55 : SER
Q56 : ASP
Q57 : ILE
Q58 : LEU
Q59 : GLN
Q60 : HIS
Q61 : ALA
Q62 : GLU
Q63 : LYS
Q64 : ALA
Q65 : GLU
Q66 : GLN
Q67 : VAL
Q68 : GLY
Q69 : VAL
Q70 : SER
Q71 : LYS
Q72 : SER
Q73 : LYS
Q74 : LEU
Q75 : ARG
Q76 : GLU
Q77 : ALA
Q78 : VAL
Q79 : VAL
Q80 : LEU
Q81 : PHE
Q82 : THR
Q83 : ARG
Q84 : ARG
Q85 : LEU
Q86 : ASP
Q87 : TYR
Q88 : LEU
Q89 : ALA
Q90 : CYS
Q91 : LEU
Q92 : LYS
Q93 : ALA
Q94 : ARG
Q95 : GLU
Q96 : VAL
Q97 : ARG
Q98 : ILE
Q99 : ASP
Q100 : LEU
Q101 : HIS
Q102 : GLY
Q103 : ASN
Q104 : PRO
Q105 : VAL
Q106 : ALA
Q107 : GLU
Q108 : VAL
Q109 : THR
Q110 : GLU
Q111 : GLU
Q112 : GLU
Q113 : ALA
Q114 : GLU
Q115 : ASN
Q116 : ALA
Q117 : SER
Q118 : MET
Q119 : LYS
Q120 : ILE
Q121 : LYS
Q122 : LYS
Q123 : ARG
Q124 : VAL
S23 : ARG
S24 : ALA
S25 : ARG
S26 : SER
S27 : ASP
S28 : ALA
S29 : LEU
S30 : LEU
S31 : TRP
S32 : LEU
S33 : ALA
S34 : ALA
S35 : ASN
S36 : PHE
S37 : PRO
S38 : GLU
S39 : ALA
S40 : PHE
S41 : ASP
S42 : ASN
S43 : SER
S44 : LEU
S45 : ARG
S46 : ILE
S47 : ARG
S48 : PRO
S49 : LEU
S50 : LYS
S51 : ILE
S52 : GLY
S53 : ILE
S54 : MET
S55 : SER
S56 : ASP
S57 : ILE
S58 : LEU
S59 : GLN
S60 : HIS
S61 : ALA
S62 : GLU
S63 : LYS
S64 : ALA
S65 : GLU
S66 : GLN
S67 : VAL
S68 : GLY
S69 : VAL
S70 : SER
S71 : LYS
S72 : SER
S73 : LYS
S74 : LEU
S75 : ARG
S76 : GLU
S77 : ALA
S78 : VAL
S79 : VAL
S80 : LEU
S81 : PHE
S82 : THR
S83 : ARG
S84 : ARG
S85 : LEU
S86 : ASP
S87 : TYR
S88 : LEU
S89 : ALA
S90 : CYS
S91 : LEU
S92 : LYS
S93 : ALA
S94 : ARG
S95 : GLU
S96 : VAL
S97 : ARG
S98 : ILE
S99 : ASP
S100 : LEU
S101 : HIS
S102 : GLY
S103 : ASN
S104 : PRO
S105 : VAL
S106 : ALA
S107 : GLU
S108 : VAL
S109 : THR
S110 : GLU
S111 : GLU
S112 : GLU
S113 : ALA
S114 : GLU
S115 : ASN
S116 : ALA
S117 : SER
S118 : MET
S119 : LYS
S120 : ILE
S121 : LYS
S122 : LYS
S123 : ARG
S124 : VAL
Adjacent stackings ----------------------------------------------
B1-B2 : adjacent_5p upward 
B2-B3 : adjacent_5p upward 
B3-B4 : adjacent_5p upward 
B4-B5 : adjacent_5p upward 
B5-B6 : adjacent_5p upward 
B6-B7 : adjacent_5p upward 
B7-B8 : adjacent_5p upward 
B8-B9 : adjacent_5p upward 
B9-B10 : adjacent_5p upward 
B10-B11 : adjacent_5p upward 
B15-B16 : adjacent_5p upward 
B16-B17 : adjacent_5p upward 
B17-B18 : adjacent_5p upward 
B18-B19 : adjacent_5p upward 
B19-B20 : adjacent_5p upward 
B20-B21 : adjacent_5p upward 
B21-B22 : adjacent_5p upward 
B22-B23 : adjacent_5p upward 
B23-B24 : adjacent_5p upward 
B26-B27 : adjacent_5p upward 
D1-D2 : adjacent_5p upward 
D2-D3 : adjacent_5p upward 
D3-D4 : adjacent_5p upward 
D4-D5 : adjacent_5p upward 
D5-D6 : adjacent_5p upward 
D6-D7 : adjacent_5p upward 
D7-D8 : adjacent_5p upward 
D8-D9 : adjacent_5p upward 
D9-D10 : adjacent_5p upward 
D10-D11 : adjacent_5p upward 
D14-D15 : adjacent_5p outward 
D15-D16 : adjacent_5p upward 
D16-D17 : adjacent_5p upward 
D17-D18 : adjacent_5p upward 
D18-D19 : adjacent_5p upward 
D19-D20 : adjacent_5p upward 
D20-D21 : adjacent_5p upward 
D21-D22 : adjacent_5p upward 
D22-D23 : adjacent_5p upward 
D23-D24 : adjacent_5p upward 
D24-D25 : adjacent_5p upward 
D26-D27 : adjacent_5p upward 
F1-F2 : adjacent_5p upward 
F2-F3 : adjacent_5p upward 
F3-F4 : adjacent_5p upward 
F4-F5 : adjacent_5p upward 
F6-F7 : adjacent_5p upward 
F7-F8 : adjacent_5p upward 
F8-F9 : adjacent_5p upward 
F9-F10 : adjacent_5p upward 
F10-F11 : adjacent_5p upward 
F14-F15 : adjacent_5p outward 
F15-F16 : adjacent_5p upward 
F16-F17 : adjacent_5p upward 
F18-F19 : adjacent_5p upward 
F19-F20 : adjacent_5p upward 
F20-F21 : adjacent_5p upward 
F21-F22 : adjacent_5p upward 
F22-F23 : adjacent_5p upward 
F23-F24 : adjacent_5p upward 
F26-F27 : adjacent_5p upward 
H1-H2 : adjacent_5p upward 
H2-H3 : adjacent_5p upward 
H3-H4 : adjacent_5p upward 
H4-H5 : adjacent_5p upward 
H6-H7 : adjacent_5p upward 
H7-H8 : adjacent_5p upward 
H8-H9 : adjacent_5p upward 
H9-H10 : adjacent_5p upward 
H10-H11 : adjacent_5p upward 
H15-H16 : adjacent_5p upward 
H16-H17 : adjacent_5p upward 
H17-H18 : adjacent_5p upward 
H18-H19 : adjacent_5p upward 
H19-H20 : adjacent_5p upward 
H20-H21 : adjacent_5p upward 
H22-H23 : adjacent_5p upward 
H23-H24 : adjacent_5p upward 
H24-H25 : adjacent_5p upward 
H26-H27 : adjacent_5p upward 
Non-Adjacent stackings ------------------------------------------
B1-B25 : outward 
B7-B19 : outward 
B11-B13 : upward 
D1-D25 : outward 
D7-D19 : outward 
D11-D13 : upward 
F7-F19 : outward 
F11-F13 : upward 
H7-H19 : outward 
H11-H13 : upward 
Number of stackings = 90
Number of adjacent stackings = 80
Number of non adjacent stackings = 10
Base-pairs ------------------------------------------------------
B1-B24 : U-U Ww/Ws pairing antiparallel cis XVI 
B2-B23 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
B3-B22 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
B4-B21 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
B5-B20 : U-G Ws/Ww pairing antiparallel cis XXVIII 
B6-B19 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
B7-B18 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
B8-B17 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
B9-B16 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
B10-B15 : C-G Ws/Ww pairing antiparallel cis one_hbond 130 
B12-B13 : U-C O2P/Bh adjacent_5p pairing 
D1-D24 : U-U Ww/Ws pairing antiparallel cis XVI 
D2-D23 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
D3-D22 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
D4-D21 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
D5-D20 : U-G Ws/Ww pairing antiparallel cis XXVIII 
D6-D19 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
D7-D18 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
D8-D17 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
D9-D16 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
D10-D15 : C-G Ws/Ww pairing antiparallel cis one_hbond 130 
D11-D14 : U-G Bs/Ww pairing parallel trans one_hbond 
D12-D13 : U-C O2P/Bh adjacent_5p pairing 
F1-F24 : U-U Ww/Ws pairing antiparallel cis XVI 
F2-F23 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
F3-F22 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
F4-F21 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
F5-F20 : U-G Ws/Ww pairing antiparallel cis XXVIII 
F6-F19 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
F7-F18 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
F8-F17 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
F9-F16 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
F10-F15 : C-G Ws/Ww pairing antiparallel cis one_hbond 130 
F11-F14 : U-G Bs/Ww pairing parallel trans one_hbond 
F12-F13 : U-C O2P/Bh adjacent_5p pairing 
H1-H24 : U-U Ww/Ws pairing antiparallel cis XVI 
H2-H23 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
H3-H22 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
H4-H21 : G-C Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
H5-H20 : U-G Ws/Ww pairing antiparallel cis XXVIII 
H6-H19 : C-G Ww/Ww pairing antiparallel cis XIX 
H7-H18 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
H8-H17 : A-U Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
H9-H16 : U-A Ww/Ww pairing antiparallel cis XX 
H10-H15 : C-G Ws/Ww pairing antiparallel cis one_hbond 130 
